msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: imageuploader\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-20 11:22+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2025-03-20 05:43+0000\n"
"Last-Translator: Sergey Svistunov <zenden2k@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <https://hosted.weblate.org/projects/image-uploader/"
"image-uploader/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.11-dev\n"

#: ../Source/ScreenCapture/ScreenRecorder/AudioCodecs/Mp3AudioCodec.h:35
#: ../Source/ScreenCapture/ScreenRecorder/AudioCodecs/OpusAudioCodec.h:30
msgid " (highest)"
msgstr ""

#: ../Source/ScreenCapture/ScreenRecorder/AudioCodecs/Mp3AudioCodec.h:33
msgid " (lowest)"
msgstr ""

#: ../Source/ScreenCapture/ScreenRecorder/AudioCodecs/OpusAudioCodec.h:28
msgid " (music, high)"
msgstr ""

#: ../Source/ScreenCapture/ScreenRecorder/AudioCodecs/OpusAudioCodec.h:26
msgid " (music, low)"
msgstr ""

#: ../Source/ScreenCapture/ScreenRecorder/AudioCodecs/OpusAudioCodec.h:27
msgid " (music, standard)"
msgstr ""

#: ../Source/ScreenCapture/ScreenRecorder/AudioCodecs/OpusAudioCodec.h:29
msgid " (music, very high)"
msgstr ""

#: ../Source/ScreenCapture/ScreenRecorder/AudioCodecs/OpusAudioCodec.h:25
msgid " (speech)"
msgstr ""

#: ../Source/Core/FileTypeCheckTask.cpp:80
msgid ""
"\"%1%\": server %2% doesn't support this type of file (%3% %4% with '.%5%' "
"extension)\n"
msgstr ""

#: ../Source/Core/FileTypeCheckTask.cpp:79
msgid "\"%1%\": server %2% doesn't support this type of file (%3% %4%)\n"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Controls/HistoryTreeControl.cpp:217
#: ../Source/Gui/Dialogs/MainDlg.cpp:905
#, c-format
msgid "%d file"
msgid_plural "%d files"
msgstr[0] ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/MainDlg.cpp:899
#, c-format
msgid "%d file selected"
msgid_plural "%d files selected"
msgstr[0] ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/MainDlg.cpp:900
#, c-format
msgid "%d file total"
msgid_plural "%d files total"
msgstr[0] ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/DXGISettingsPage.cpp:31
#: ../Source/Gui/Dialogs/FFmpegSettingsPage.cpp:33
#, c-format
msgid "%d%%"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/VideoGrabberParams.cpp:59
msgid ""
"%f% - name of videofile without extension, \n"
"%fe% -  name of videofile, \n"
"%ext% - extension, \n"
"%y% - year, %m% - month, %d% - day\n"
"%h% - hour, %n% - minute, %s% - second\n"
" %i% - file counter,\n"
"%cx% - width,  %cy% - height"
msgstr ""
"%f% - 확장자 없는 비디오 파일의 이름, \n"
"%fe% -  비디오 파일의 이름, \n"
"%ext% - 확장자, \n"
"%y% - 년, %m% - 월, %d% - 일\n"
"%h% - 시, %n% - 분, %s% - 초\n"
" %i% - 파일 카운터,\n"
"%cx% - 너비,  %cy% - 높이"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenRecorderWindow.cpp:623
#, fuzzy, c-format
#| msgid "Screenshot Action"
msgid "%s (screen recording)"
msgstr "스크린 샷 작업"

#: ../Source/Gui/Dialogs/QuickSetupDlg.cpp:46
#, c-format
msgid "%s - Quick Setup"
msgstr "%s - 빠른 설정"

#: ../Source/Gui/Dialogs/WizardDlg.cpp:889
#, c-format
msgid "%s - Updates available"
msgstr "%s - 업데이트 사용 가능"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UpdateDlg.cpp:55
#, fuzzy, c-format
#| msgid "%s - Updates available"
msgid "%s Updates"
msgstr "%s - 업데이트 사용 가능"

#: ../Source/Gui/UploadListModel.cpp:105
#, c-format
msgid "%s of %s (%d%%) %s"
msgstr "%s / %s (%d%%) %s"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ServerParamsDlg.cpp:64
#, c-format
msgid "%s server settings"
msgstr "%s 서버 설정"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FileFormatCheckErrorDlg.cpp:118
#, c-format
msgid "%u error has not been fixed."
msgid_plural "%u errors have not been fixed."
msgstr[0] ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenshotSettingsPage.cpp:54
msgid ""
"%y - year, %m - month, %d - day\n"
"%h - hour, %n - minute, %s - seconds\n"
" %i - image index,\n"
"%width% - width of image,  %height% - height of image"
msgstr ""
"%y - 년, %m - 월, %d - 일\n"
"%h - 시, %n - 분, %s - 초\n"
" %i - 이미지  색인,\n"
"%width% - 이미지 너비,  %height% - 이미지 높이"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:447
msgid "&Upload"
msgstr "업로드(&U)"

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:354
#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:355
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:1400
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:1401
msgid "(edited)"
msgstr "(편집)"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:1015
#, fuzzy
#| msgid "(the link has been copied to the clipboard)"
msgid "(the code has been copied to the clipboard)"
msgstr "(링크가 클립보드에 복사되었습니다)"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:939
#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:992
msgid "(the link has been copied to the clipboard)"
msgstr "(링크가 클립보드에 복사되었습니다)"

#: ../Source/Gui/Dialogs/WizardDlg.cpp:433
msgid "< Back"
msgstr "< 뒤로"

#: ../Source/Gui/Controls/ServerSelectorControl.cpp:565
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:952
msgid "<no authentication>"
msgstr "<인증 없음>"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UpdateDlg.cpp:167
msgid "A new version is available:"
msgstr "새 버전을 사용할 수 있습니다:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/AboutDlg.cpp:271
#, fuzzy, c-format
#| msgid "About..."
msgid "About %s"
msgstr "정보..."

#: ../Source/Gui/Dialogs/WizardDlg.cpp:2723
msgid "About..."
msgstr "정보..."

#: ../Source/Gui/Dialogs/NewFolderDlg.cpp:37
msgid "Access:"
msgstr "액세스:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:690
msgid "Account is not enabled"
msgstr "계정을 사용할 수 없습니다"

#: ../Source/Gui/Dialogs/LoginDlg.cpp:218
#: ../Source/Gui/Dialogs/LoginDlg.cpp:277
msgid "Account with such name already exists."
msgstr "같은 이름의 계정이 이미 있습니다."

#: ../Source/Gui/Controls/ServerSelectorControl.cpp:320
msgid "Account..."
msgstr "계정..."

#: ../Source/Gui/Dialogs/HotkeySettings.cpp:46
msgid "Action"
msgstr "작업"

#: ../Source/Func/DefaultUploadErrorHandler.cpp:63
msgid "Action:"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/AddFtpServerDialog.cpp:43
#, fuzzy
#| msgid "New FTP Connection"
msgid "Active connection"
msgstr "새 FTP 연결"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ImageDownloaderDlg.cpp:88
#: ../Source/Gui/Dialogs/ServerProfileGroupSelectDialog.cpp:81
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: ../Source/Gui/Controls/ServerSelectorControl.cpp:468
msgid "Add FTP server..."
msgstr "FTP 서버 추가..."

#: ../Source/Gui/Dialogs/AddFtpServerDialog.cpp:28
msgid "Add FTP/SFTP server"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:854
msgid "Add FTP/SFTP server..."
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/MainDlg.cpp:73
msgid "Add Files"
msgstr "파일 추가"

#: ../Source/Gui/Dialogs/WelcomeDlg.cpp:338
msgid "Add Files..."
msgstr "파일 추가..."

#: ../Source/Gui/Dialogs/WelcomeDlg.cpp:342
msgid "Add Folder..."
msgstr "폴더 추가..."

#: ../Source/Gui/Dialogs/WelcomeDlg.cpp:336
msgid "Add Images"
msgstr "이미지 추가"

#: ../Source/Gui/Dialogs/IntegrationSettings.cpp:70
msgid "Add Item"
msgstr "항목 추가"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ContextMenuItemDlg.cpp:55
msgid "Add Menu Item"
msgstr "메뉴 항목 추가"

#: ../Source/Gui/Controls/ServerSelectorControl.cpp:586
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:970
msgid "Add account..."
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/QuickSetupDlg.cpp:219
msgid "Add an item to the context menu of Windows Explorer"
msgstr "Windows 탐색기의 컨텍스트 메뉴에 항목 추가"

#: ../Source/Gui/Dialogs/MainDlg.cpp:166
#, fuzzy
#| msgid "Add Files..."
msgid "Add files..."
msgstr "파일 추가..."

#: ../Source/Gui/Dialogs/MainDlg.cpp:167
#, fuzzy
#| msgid "Add Folder..."
msgid "Add folder..."
msgstr "폴더 추가..."

#: ../Source/Gui/Dialogs/MainDlg.cpp:165
#, fuzzy
#| msgid "Add Files..."
msgid "Add images..."
msgstr "파일 추가..."

#: ../Source/Gui/Dialogs/IntegrationSettings.cpp:53
msgid "Add item to video files' context menu"
msgstr "비디오 파일의 컨텍스트 메뉴에 항목 추가"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:863
msgid "Add local folder as new server..."
msgstr "새 서버로 로컬 폴더 추가..."

#: ../Source/Gui/Controls/ServerSelectorControl.cpp:469
msgid "Add local folder..."
msgstr "로컬 폴더 추가..."

#: ../Source/Gui/Dialogs/ThumbEditor.cpp:53
msgid "Add text"
msgstr "텍스트 추가"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:205
msgid "Add text on thumbnail"
msgstr "축소판에 텍스트 추가"

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:47
msgid "Add text to image"
msgstr "이미지에 텍스트 추가"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:634
msgid "Add to Wizard"
msgstr "마법사에 추가"

#: ../Source/Gui/Components/DragndropOverlay.cpp:31
#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:968
#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:969
msgid "Add to the list"
msgstr "목록에 추가"

#: ../Source/Gui/Dialogs/GeneralSettings.cpp:42
msgid "Add video files to the list after Drag'n'Drop"
msgstr "끌어다 놓은 후 목록에 비디오 파일 추가"

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:45
msgid "Add watermark"
msgstr "워터마크 추가"

#: ../Source/Gui/Dialogs/AddDirectoryServerDialog.cpp:45
msgid "Adding directory as server"
msgstr "서버에 디렉토리 추가"

#: ../Source/Gui/Dialogs/VideoGrabberPage.cpp:459
#, fuzzy
#| msgid "Additional settings"
msgid "Additional options..."
msgstr "추가 설정"

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:61
msgid "Additional params"
msgstr "추가 매개 변수"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenshotSettingsPage.cpp:41
msgid "Additional settings"
msgstr "추가 설정"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ConnectionSettingsPage.cpp:27
msgid "Address:"
msgstr "주소:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/WelcomeDlg.cpp:60
msgid "Advice:"
msgstr "팁:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenshotSettingsPage.cpp:60
msgid "Aero only (Windows Vista or later)"
msgstr "에어로 전용 (Windows Vista 또는 이상)"

#: ../Source/Gui/Dialogs/GeneralSettings.cpp:157
#, c-format
msgid ""
"All account data will be deleted, including logins, passwords and other "
"settings. The following server types' settings will also be deleted: %s."
msgstr ""

#: ../Source/Func/DefaultUploadErrorHandler.cpp:96
#: ../Source/Gui/Components/ParameterListAdapter.cpp:169
#: ../Source/Gui/Dialogs/AddFtpServerDialog.cpp:207
#: ../Source/Gui/Dialogs/FFmpegSettingsPage.cpp:283
#: ../Source/Gui/Dialogs/GeneralSettings.cpp:89
#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:138
#: ../Source/Gui/Dialogs/LogWindow.cpp:181
#: ../Source/Gui/Dialogs/MainDlg.cpp:727
#: ../Source/Gui/Dialogs/NetworkDebugDlg.cpp:181
#: ../Source/Gui/Dialogs/TransferSettingsPage.cpp:121
#: ../Source/Gui/Dialogs/VideoGrabberPage.cpp:349
#: ../Source/Gui/Dialogs/WizardDlg.cpp:1709
#: ../Source/Gui/Dialogs/WizardDlg.cpp:1995
#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:1530
msgid "All files"
msgstr "모든 파일"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadDlg.cpp:630
msgid "All files have been successfully uploaded."
msgstr "모든 파일이 성공적으로 업로드되었습니다."

#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:585
#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenRecordingDlg.cpp:178
#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenshotDlg.cpp:80
msgid "All monitors"
msgstr "모든 모니터"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ClearHistoryDlg.cpp:38
msgid "All the time"
msgstr "항상"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenshotSettingsPage.cpp:56
msgid "Allow Alt+Tab in fullscreen editor"
msgstr "전체 화면 편집기에서 Alt+Tab 키 허용"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenshotSettingsPage.cpp:62
msgid "Allow editing images in fullscreen mode"
msgstr "전체 화면 모드에서 이미지 편집 허용"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenshotSettingsPage.cpp:51
msgid "Always copy captured image to clipboard"
msgstr "항상 캡처한 이미지를 클립보드에 복사"

#: ../Source/Gui/Dialogs/VideoGrabberPage.cpp:435
msgid "An error occured while extracting video frames."
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/ServerFolderSelect.cpp:102
msgid "An error occured while loading script."
msgstr "스크립트를 로드하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: ../Source/Gui/Dialogs/UpdateDlg.cpp:153
msgid "An error occured while receiving update information from server."
msgstr "서버에서 업데이트 정보를 받는 동안 오류가 발생했습니다."

#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenRecorderWindow.cpp:525
msgid ""
"An error occurred during screen recording. For details, please check the "
"error log."
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/WizardDlg.cpp:1471
#: ../Source/Gui/Dialogs/WizardDlg.cpp:2023
msgid "Any file"
msgstr "모든 파일"

#: ../Source/Gui/Dialogs/VideoGrabberParams.cpp:50
msgid "Appearance options"
msgstr "모양 옵션"

#: ../Source/Gui/Dialogs/HistoryWindow.cpp:90
#: ../Source/Gui/Dialogs/SettingsDlg.cpp:69
#: ../Source/ImageEditor/Gui/Toolbar.cpp:283
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:254
msgid "Are you sure to place text and logo in the same position on image?"
msgstr "이미지에 텍스트와 로고를 같은 위치에 배치하시겠습니까?"

#: ../Source/Gui/Dialogs/WizardDlg.cpp:1903
msgid "Are you sure to quit?"
msgstr "종료하시겠습니까?"

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:428
#, c-format
msgid "Are you sure you want to delete profile '%s'?"
msgstr "'%s' 프로필을 삭제하겠습니까?"

#: ../Source/Gui/Dialogs/HistoryWindow.cpp:428
#, fuzzy, c-format
#| msgid "Are you sure you want to delete profile '%s'?"
msgid "Are you sure you want to delete the file '%s' from the server?"
msgstr "'%s' 프로필을 삭제하겠습니까?"

#: ../Source/Gui/Dialogs/LoginDlg.cpp:172
#, fuzzy, c-format
#| msgid ""
#| "Are you sure you want to delete this account from Image Uploader's "
#| "internal list?"
msgid "Are you sure you want to delete this account from %s's internal list?"
msgstr "이미지 업로더의 내부 목록에서 이 계정을 삭제하시겠습니까?"

#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:1028
msgid "Arrow"
msgstr "화살표"

#: ../Source/Gui/Dialogs/GeneralSettings.cpp:41
msgid "Ask confirmation on exit"
msgstr "종료할 때 확인하기"

#: ../Source/Gui/Dialogs/TraySettings.cpp:105
msgid "At least one mouse command should not be empty"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/HotkeySettings.cpp:44
msgid "Attention! Global hotkeys are active only when tray icon is shown."
msgstr "메모! 전역 단축키는 트레이 아이콘이 표시되는 경우에만 활성화됩니다."

#: ../Source/Func/MediaInfoHelper.cpp:242
#: ../Source/Func/MediaInfoHelper.cpp:247
msgid "Audio"
msgstr "오디오"

#: ../Source/Gui/Dialogs/DXGISettingsPage.cpp:23
#: ../Source/Gui/Dialogs/FFmpegSettingsPage.cpp:26
#, fuzzy
#| msgid "Audio files"
msgid "Audio codec:"
msgstr "오디오 파일"

#: ../Source/Gui/Dialogs/WizardDlg.cpp:1994
msgid "Audio files"
msgstr "오디오 파일"

#: ../Source/Gui/Dialogs/DXGISettingsPage.cpp:25
#: ../Source/Gui/Dialogs/FFmpegSettingsPage.cpp:28
#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenRecordingDlg.cpp:98
msgid "Audio source:"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/LoginDlg.cpp:329
msgid "Authenticated succesfully."
msgstr "성공적으로 인증."

#: ../Source/Gui/Dialogs/AddFtpServerDialog.cpp:31
msgid "Authenticaton:"
msgstr "인증:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/AboutDlg.cpp:268
msgid "Author:"
msgstr "저자:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ConnectionSettingsPage.cpp:30
msgid "Authorization on proxy"
msgstr "프록시에 대한 권한 부여"

#: ../Source/Gui/Dialogs/QuickSetupDlg.cpp:255
#: ../Source/Gui/Dialogs/ServerParamsDlg.cpp:53
msgid "Authorize"
msgstr "승인"

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:84
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:245
msgid "Auto"
msgstr "자동"

#: ../Source/Gui/Dialogs/GeneralSettings.cpp:44
msgid "Automatically check for updates"
msgstr "자동으로 업데이트 확인"

#: ../Source/Gui/Dialogs/LoginDlg.cpp:86
msgid "Autorization parameters"
msgstr "자동 매개 변수"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenRecordingSettingsPage.cpp:17
msgid "Backend:"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/ThumbSettingsPage.cpp:54
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadParamsDlg.cpp:70
msgid "Background color:"
msgstr "배경색:"

#: ../Source/Core/Upload/UploadTask.cpp:370
msgid "Begin upload"
msgstr "업로드 시작"

#: ../Source/ScreenCapture/ScreenRecorder/VideoCodecs/VP8VideoCodec.h:41
msgid "Best (slowest)"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/AboutDlg.cpp:108
msgid "Beta-testers:"
msgstr "베타 테스터:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/DXGISettingsPage.cpp:21
#: ../Source/Gui/Dialogs/DXGISettingsPage.cpp:26
#: ../Source/Gui/Dialogs/FFmpegSettingsPage.cpp:24
msgid "Bitrate:"
msgstr ""

#: ../Source/ImageEditor/Gui/Toolbar.cpp:229
#: ../Source/ImageEditor/Gui/Toolbar.cpp:234
msgid "Blur radius"
msgstr ""

#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:122
#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:870
#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:1035
msgid "Blurring rectangle"
msgstr "흐린 사각형"

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:93
#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:100
msgid "Bottom center"
msgstr "아랫쪽 중앙"

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:92
#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:99
msgid "Bottom left corner"
msgstr "왼쪽 아랫쪽 모서리"

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:94
#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:101
msgid "Bottom right corner"
msgstr "오른쪽 아랫쪽 모서리"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenshotSettingsPage.cpp:53
msgid "Bring window to foreground when selected by mouse"
msgstr "마우스로 선택한 창을 전경으로 가져오기"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FFmpegSettingsPage.cpp:18
#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenRecordingSettingsPage.cpp:19
#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenshotSettingsPage.cpp:47
#: ../Source/Gui/Dialogs/VideoGrabberPage.cpp:77
msgid "Browse..."
msgstr "찾아보기..."

#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:1025
msgid "Brush"
msgstr "브러시"

#: ../Source/Gui/Controls/ServerSelectorControl.cpp:403
msgid "By default"
msgstr "기본적으로"

#: ../Source/Gui/Dialogs/AddDirectoryServerDialog.cpp:50
#: ../Source/Gui/Dialogs/AddFtpServerDialog.cpp:37
#: ../Source/Gui/Dialogs/ClearHistoryDlg.cpp:36
#: ../Source/Gui/Dialogs/ColorCodeDialog.cpp:41
#: ../Source/Gui/Dialogs/ContextMenuItemDlg.cpp:58
#: ../Source/Gui/Dialogs/FileFormatCheckErrorDlg.cpp:25
#: ../Source/Gui/Dialogs/HotkeyEditor.cpp:59
#: ../Source/Gui/Dialogs/ImageDownloaderDlg.cpp:90
#: ../Source/Gui/Dialogs/ImageDownloaderDlg.cpp:251
#: ../Source/Gui/Dialogs/InputDialog.cpp:54
#: ../Source/Gui/Dialogs/LoginDlg.cpp:92
#: ../Source/Gui/Dialogs/NewFolderDlg.cpp:38
#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenRecorderWindow.cpp:72
#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenRecorderWindow.cpp:487
#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenRecordingDlg.cpp:94
#: ../Source/Gui/Dialogs/SearchByImageDlg.cpp:51
#: ../Source/Gui/Dialogs/ServerFolderSelect.cpp:79
#: ../Source/Gui/Dialogs/ServerParamsDlg.cpp:49
#: ../Source/Gui/Dialogs/ServerProfileGroupSelectDialog.cpp:82
#: ../Source/Gui/Dialogs/SettingsDlg.cpp:68
#: ../Source/Gui/Dialogs/TextViewDlg.h:37
#: ../Source/Gui/Dialogs/ThumbEditor.cpp:39
#: ../Source/Gui/Dialogs/UpdateDlg.cpp:68
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadParamsDlg.cpp:66
#: ../Source/ImageEditor/Gui/Toolbar.cpp:287
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: ../Source/Video/DirectshowFrameGrabber.cpp:365
#: ../Source/Video/DirectshowFrameGrabber2.cpp:285
msgid ""
"Cannot connect filters (format probably is not supported).\n"
"Make sure you have the required codecs installed on your system."
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/MainDlg.cpp:752
msgid "Cannot copy file "
msgstr "파일을 복사할 수 없음 "

#: ../Source/Gui/Dialogs/MainDlg.cpp:741
msgid "Cannot copy file: "
msgstr "파일을 복사할 수 없음: "

#: ../Source/Core/Settings/WtlGuiSettings.cpp:176
msgid "Cannot create registry key for extension: "
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Controls/ThumbsView.cpp:332
msgid "Cannot load thumbnail for image."
msgstr "이미지의 축소판을 로드할 수 없습니다."

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:1582
#, fuzzy
#| msgid "Cannot copy file "
msgid ""
"Cannot open folder '%1%'.\n"
"%2%"
msgstr "파일을 복사할 수 없음 "

#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:749
#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenRecorderWindow.cpp:582
#, c-format
msgid ""
"Cannot register global hotkey:\n"
"%s.\n"
" Maybe it is being used by another process."
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:570
#: ../Source/Gui/Dialogs/HotkeySettings.cpp:209
#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenshotDlg.cpp:207
msgid "Capture Last Region"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/HotkeySettings.cpp:204
msgid "Capture Rectangular Region"
msgstr "직사각 영역 캡처"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:568
#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenshotDlg.cpp:201
msgid "Capture Selected Area"
msgstr "선택한 영역 캡처"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:576
#: ../Source/Gui/Dialogs/HotkeySettings.cpp:207
#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenshotDlg.cpp:204
msgid "Capture Selected Object"
msgstr "선택한 개체 캡처"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:574
#: ../Source/Gui/Dialogs/HotkeySettings.cpp:208
#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenshotDlg.cpp:203
msgid "Capture Selected Window"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenRecordingDlg.cpp:97
#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenshotDlg.cpp:54
#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenshotSettingsPage.cpp:63
#, fuzzy
#| msgid "Capture current window"
msgid "Capture cursor"
msgstr "현재 창 캡처"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:573
#: ../Source/Gui/Dialogs/HotkeySettings.cpp:206
#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenshotDlg.cpp:200
#: ../Source/Gui/Win7JumpList.cpp:251
msgid "Capture the Active Window"
msgstr "활성 창 캡처"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:572
#: ../Source/Gui/Dialogs/HotkeySettings.cpp:205
#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenshotDlg.cpp:199
#: ../Source/Gui/Win7JumpList.cpp:243
msgid "Capture the Entire Screen"
msgstr "전체 화면 캡처"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenshotSettingsPage.cpp:55
msgid "Capture with shadow"
msgstr "그림자와 캡처"

#: ../Source/Gui/Dialogs/IntegrationSettings.cpp:54
msgid "Cascaded context menu"
msgstr "계단식 컨텍스트 메뉴"

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:82
msgid "Center"
msgstr "가운데"

#: ../Source/Gui/Dialogs/HotkeySettings.cpp:160
msgid "Change"
msgstr "변경"

#: ../Source/Gui/Dialogs/SizeExceed.cpp:43
msgid ""
"Change image processing settings or choose another server, so your image can "
"be uploaded."
msgstr ""
"이미지를 업로드할 수 있도록 이미지 처리 설정을 변경하거나 다른 서버를 선택합"
"니다."

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:44
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:195
msgid "Change width:"
msgstr "크기 조정할  너비:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/TransferSettingsPage.cpp:33
#, fuzzy
#| msgid "Process images before upload"
msgid "Check file types before upload"
msgstr "업로드하기 전에 이미지 처리"

#: ../Source/Gui/Dialogs/WizardDlg.cpp:2725
msgid "Check for Updates"
msgstr "업데이트 확인"

#: ../Source/Core/FileTypeCheckTask.cpp:30
#: ../Source/Core/FileTypeCheckTask.cpp:36
#, fuzzy
#| msgid "Checking for updates..."
msgid "Checking file formats..."
msgstr "업데이트 확인 중.."

#: ../Source/Gui/Dialogs/UpdateDlg.cpp:146
msgid "Checking for updates..."
msgstr "업데이트 확인 중.."

#: ../Source/Gui/Dialogs/GeneralSettings.cpp:58
msgid "Choose executable file"
msgstr "실행 파일 선택"

#: ../Source/Gui/Dialogs/WizardDlg.cpp:2025
msgid "Choose files"
msgstr "파일 선택"

#: ../Source/Gui/Components/ParameterListAdapter.cpp:181
#: ../Source/Gui/Dialogs/WizardDlg.cpp:1834
msgid "Choose folder"
msgstr "폴더 선택"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:623
msgid "Choose folder..."
msgstr "폴더 선택..."

#: ../Source/Gui/Dialogs/WizardDlg.cpp:1998
msgid "Choose media file"
msgstr "미디어 파일 선택"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:606
msgid "Choose monitor"
msgstr "모니터 선택"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:220
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:221
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:226
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:227
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:1595
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:1607
msgid "Choose more servers..."
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/AddFtpServerDialog.cpp:210
#: ../Source/Gui/Dialogs/GeneralSettings.cpp:92
msgid "Choose program"
msgstr "프로그램 선택"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ContextMenuItemDlg.cpp:50
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:649
msgid "Choose server"
msgstr "서버 선택"

#: ../Source/Gui/Dialogs/QuickSetupDlg.cpp:216
msgid "Choose server for uploading images"
msgstr "이미지를 업로드할 서버 선택"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:617
msgid "Choose server..."
msgstr "서버 선택..."

#: ../Source/Gui/Dialogs/ServerProfileGroupSelectDialog.cpp:80
msgid "Choose servers"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/VideoGrabberPage.cpp:352
#: ../Source/Gui/Dialogs/WizardDlg.cpp:1712
msgid "Choose video file"
msgstr "비디오 파일 선택"

#: ../Source/Gui/Controls/MultiServerSelectorControl.cpp:45
msgid "Choose..."
msgstr ""

#: ../Source/3rdpart/WinHotkeyCtrl.cpp:265
#: ../Source/Gui/Dialogs/HotkeySettings.cpp:162
#: ../Source/Gui/Dialogs/LogWindow.cpp:206
msgid "Clear"
msgstr "지우기"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ClearHistoryDlg.cpp:35
msgid "Clear History"
msgstr "작업 내역 지우기"

#: ../Source/Gui/Dialogs/HistoryWindow.cpp:103
msgid "Clear History..."
msgstr "작업 내역 지우기..."

#: ../Source/Gui/Dialogs/HotkeySettings.cpp:163
msgid "Clear all"
msgstr "모두 지우기"

#: ../Source/Gui/Dialogs/HistoryWindow.cpp:91
msgid "Clear filters"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogWindow.cpp:134
msgid "Clear list"
msgstr "목록 지우기"

#: ../Source/Gui/Dialogs/NetworkDebugDlg.cpp:28
#, fuzzy
#| msgid "Clear all"
msgid "Clear log"
msgstr "모두 지우기"

#: ../Source/Gui/Dialogs/GeneralSettings.cpp:47
#, fuzzy
#| msgid "%s server settings"
msgid "Clear server settings"
msgstr "%s 서버 설정"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenshotSettingsPage.cpp:57
msgid "Clear window transparent corners"
msgstr "창 투명 모서리 지우기"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenshotSettingsPage.cpp:59
msgid "Clear window's background"
msgstr "창의 배경 지우기"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:206
msgid "Click button \"Upload\" for starting process of uploading."
msgstr "업로드 과정을 시작하려면 \"업로드\" 버튼을 클릭합니다."

#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:1021
msgid "Click on this message to view details..."
msgstr "자세한 내용을 보려면 이 메시지를 클릭하십시오..."

#: ../Source/Gui/Dialogs/ResultsPanel.cpp:122
msgid "Clickable thumbnails"
msgstr "클릭 가능한 축소판"

#: ../Source/Gui/Dialogs/HistoryWindow.cpp:97
#: ../Source/Gui/Dialogs/ImageDownloaderDlg.cpp:220
#: ../Source/Gui/Dialogs/ImageReuploaderDlg.cpp:77
#: ../Source/Gui/Dialogs/ImageReuploaderDlg.cpp:563
#: ../Source/Gui/Dialogs/ImageReuploaderDlg.cpp:565
#: ../Source/Gui/Dialogs/ResultsWindow.cpp:76
#: ../Source/Gui/Dialogs/SearchByImageDlg.cpp:104
#: ../Source/Gui/Dialogs/ShortenUrlDlg.cpp:57
#: ../Source/Gui/Dialogs/UpdateDlg.cpp:152
#: ../Source/Gui/Dialogs/UpdateDlg.cpp:208
#: ../Source/Gui/Dialogs/UpdateDlg.cpp:239
#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:1004
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ResultsPanel.cpp:93
msgid "Code type:"
msgstr "코드 유형:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FolderAddDlg.cpp:32
msgid "Collecting files..."
msgstr "파일 수집 중..."

#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:1038
msgid "Color chooser"
msgstr "색상 선택기"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ColorCodeDialog.cpp:40
msgid "Color codes"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/ThumbEditor.cpp:42
msgid "Colors"
msgstr "색상"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UpdateDlg.cpp:59
msgid "Component name"
msgstr "구성 요소 이름"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UpdateDlg.cpp:70
msgid "Components:"
msgstr "구성 요소:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenRecorderWindow.cpp:551
#, fuzzy
#| msgid "Documentation"
msgid "Concatenation..."
msgstr "설명서"

#: ../Source/Gui/Dialogs/SettingsDlg.cpp:212
#, fuzzy
#| msgid "Connection  name:"
msgid "Connection"
msgstr "연결 이름:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/AddFtpServerDialog.cpp:29
msgid "Connection  name:"
msgstr "연결 이름:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/AddDirectoryServerDialog.cpp:92
#: ../Source/Gui/Dialogs/AddFtpServerDialog.cpp:255
msgid "Connection name cannot be empty"
msgstr "연결 이름은 비워 둘 수 없습니다"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ConnectionSettingsPage.cpp:23
msgid "Connection settings"
msgstr "연결 설정"

#: ../Source/Gui/Dialogs/IntegrationSettings.cpp:56
msgid "Context menu custom items:"
msgstr "컨텍스트 메뉴 사용자 정의 항목:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FileFormatCheckErrorDlg.cpp:26
#: ../Source/Gui/Dialogs/QuickSetupDlg.cpp:213
#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:973
#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:974
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: ../Source/Gui/Dialogs/AboutDlg.cpp:89
msgid "Contributors:"
msgstr "참여자:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/AddDirectoryServerDialog.cpp:52
#, fuzzy
#| msgid "Convert UNC path \"\\\\ to \"\"file://///\"\"\""
msgid "Convert UNC path \"\\\\\" to \"file://\""
msgstr "UNC 경로 \"\\\\를 \"\"file://///\"\"으로 변환\""

#: ../Source/Gui/Dialogs/WizardDlg.cpp:405
msgid "Converting history"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenRecorderWindow.cpp:549
#, fuzzy
#| msgid "Settings..."
msgid "Converting..."
msgstr "설정..."

#: ../Source/Gui/Dialogs/ColorCodeDialog.cpp:43
#: ../Source/Gui/Dialogs/ColorCodeDialog.cpp:44
#: ../Source/Gui/Dialogs/LogWindow.cpp:131
#: ../Source/Gui/Dialogs/MainDlg.cpp:224
#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:990
#: ../Source/ImageEditor/Gui/InputBoxControl.cpp:238
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: ../Source/Gui/Dialogs/MainDlg.cpp:236
msgid "Copy &as"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/ResultsPanel.cpp:417
#, fuzzy
#| msgid "Copy URL  "
msgid "Copy URL of %1%->%2%"
msgstr "URL 복사 "

#: ../Source/Gui/Dialogs/TransferSettingsPage.cpp:23
msgid "Copy automatically results to clipboard"
msgstr "자동으로 결과 클립보드에 복사"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadDlg.cpp:290
msgid "Copy delete link"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/AboutDlg.cpp:314
msgid "Copy e-mail"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/ServerFolderSelect.cpp:376
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:1047
msgid "Copy folder's ID"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/MainDlg.cpp:227
msgid "Copy full path"
msgstr "전체 경로 복사"

#: ../Source/Gui/Dialogs/MainDlg.cpp:224
msgid "Copy image"
msgstr "이미지 복사"

#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:893
msgid "Copy in data:URI format"
msgstr "데이터헤서 복사:URI 형식"

#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:894
msgid "Copy in data:URI format (html)"
msgstr "데이터에서 복사:URI 형식(html)"

#: ../Source/Gui/Dialogs/HistoryWindow.cpp:208
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadDlg.cpp:281
#, fuzzy
#| msgid "Copy image"
msgid "Copy link"
msgstr "이미지 복사"

#: ../Source/Gui/Dialogs/HistoryWindow.cpp:212
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadDlg.cpp:287
#, fuzzy
#| msgid "Clickable thumbnails"
msgid "Copy link to thumbnail"
msgstr "클릭 가능한 축소판"

#: ../Source/Gui/Dialogs/HistoryWindow.cpp:209
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadDlg.cpp:284
msgid "Copy link to view page"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:626
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "클립보드로 복사"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ImageReuploaderDlg.cpp:78
#: ../Source/Gui/Dialogs/MediaInfoDlg.cpp:53
#: ../Source/Gui/Dialogs/ResultsPanel.cpp:296
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "클립보드로 복사"

#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:989
#, c-format
msgid "Copy to clipboard and close (%s)"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/TransferSettingsPage.cpp:30
#, fuzzy
#| msgid "Copy to clipboard"
msgid "Copy to the clipboard:"
msgstr "클립보드로 복사"

#: ../Source/Gui/Dialogs/AddDirectoryServerDialog.cpp:116
#: ../Source/Gui/Dialogs/AddFtpServerDialog.cpp:332
msgid "Could not add server."
msgstr "서버를 추가할 수 없습니다."

#: ../Source/Gui/Dialogs/LoginDlg.cpp:334
msgid "Could not authenticate. Please try again."
msgstr "인증할 수 없습니다. 다시 시도하십시오."

#: ../Source/Video/AvcodecFrameGrabber.cpp:202
msgid "Could not find a video stream."
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenRecorderWindow.cpp:190
#, fuzzy
#| msgid "Could not find links in the given text!"
msgid "Could not find ffmpeg executable!"
msgstr "주어진 텍스트에서 링크를 찾을 수 없습니다!"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ImageReuploaderDlg.cpp:418
msgid "Could not find links in the given text!"
msgstr "주어진 텍스트에서 링크를 찾을 수 없습니다!"

#: ../Source/Func/UpdatePackage.cpp:420
#, c-format
msgid "Could not read package %s"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/WizardDlg.cpp:960
msgid "Could not save settings file. See error log for details."
msgstr ""
"설정 파일을 저장할 수 없습니다. 자세한 내용은 오류 로그를 참조하십시오."

#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:964
msgid "Could not upload screenshot :("
msgstr "스크린 샷을 업로드 할 수 없음 :("

#: ../Source/Gui/Dialogs/WizardDlg.cpp:341
#, c-format
msgid ""
"Couldn't load servers list file \"servers.xml\"!\n"
"\n"
"The reason is:  %s\n"
"\n"
"Do you wish to continue?"
msgstr ""

#: ../Source/Core/Upload/Filters/ImageConverterFilter.cpp:37
#: ../Source/Gui/Dialogs/ImageReuploaderDlg.cpp:214
#: ../Source/Gui/Dialogs/ThumbSettingsPage.cpp:188
#: ../Source/Gui/Dialogs/ThumbSettingsPage.cpp:253
#: ../Source/Gui/Dialogs/ThumbSettingsPage.cpp:262
msgid "Couldn't load thumbnail preset!"
msgstr "축소판 사전 설정을 로드할 수 없습니다!"

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:397
msgid "Create Profile"
msgstr "프로필 만들기"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ThumbSettingsPage.cpp:59
msgid "Create a Copy"
msgstr "복사본 만들기"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ServerFolderSelect.cpp:81
msgid "Create folder"
msgstr "폴더 만들기"

#: ../Source/Gui/Dialogs/NewFolderDlg.cpp:44
msgid "Create folder (album)"
msgstr "폴더 만들기(앨범)"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ServerFolderSelect.cpp:371
msgid "Create nested folder"
msgstr "중첩된 폴더 만들기"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadParamsDlg.cpp:59
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:201
msgid "Create thumbnails"
msgstr "축소판 만들기"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ThumbSettingsPage.cpp:323
msgid "Creating new thumbnail preset"
msgstr "새 축소판 사전 설정 만들기"

#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:1024
msgid "Crop"
msgstr "자르기"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:587
#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenRecordingDlg.cpp:169
#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenshotDlg.cpp:71
msgid "Current monitor"
msgstr "현재 모니터"

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:318
msgid "Current profile's changes weren't saved. Do you want to continue?"
msgstr "현재 프로필의 변경 내용이 저장되지 않았습니다. 계속하시겠습니까?"

#: ../Source/ImageEditor/Gui/InputBoxControl.cpp:237
msgid "Cut"
msgstr "잘라내기"

#: ../Source/Gui/Dialogs/AboutDlg.cpp:161
msgid "Data file path:"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/HistoryWindow.cpp:93
msgid "Date from:"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/NetworkDebugDlg.cpp:30
msgid "Decode response"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/DefaultServersSettings.cpp:71
msgid "Default server for other file types"
msgstr "다른 파일 형식의 기본 서버"

#: ../Source/Gui/Dialogs/DefaultServersSettings.cpp:57
msgid "Default server for uploading images"
msgstr "이미지를 업로드할 기본 서버"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadParamsDlg.cpp:54
msgid "Default settings"
msgstr "기본 설정"

#: ../Source/Gui/Dialogs/VideoGrabberPage.cpp:458
msgid "Deinterlace"
msgstr "디인터레이스"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenshotSettingsPage.cpp:50
msgid "Delay when hiding window:"
msgstr "창을 숨길 때 지연:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ServerProfileGroupSelectDialog.cpp:179
msgid "Delete"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:399
msgid "Delete Profile"
msgstr "프로필 삭제"

#: ../Source/Gui/Dialogs/LoginDlg.cpp:93
msgid "Delete account"
msgstr "계정 삭제"

#: ../Source/Gui/Dialogs/HistoryWindow.cpp:227
msgid "Delete file from server"
msgstr "서버에서 파일 삭제"

#: ../Source/Gui/Dialogs/HistoryWindow.cpp:431
#, fuzzy
#| msgid "Delete file from server"
msgid "Deleting the file from the server"
msgstr "서버에서 파일 삭제"

#: ../Source/Gui/Dialogs/GeneralSettings.cpp:43
msgid "Developer mode"
msgstr "개발자 모드"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenshotSettingsPage.cpp:48
msgid "Directory to save screenshots:"
msgstr "스크린 샷을 저장할 디렉토리:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/MediaInfoDlg.cpp:56
msgid "Disable localization"
msgstr "지역화 비활성화"

#: ../Source/Gui/Dialogs/VideoGrabberParams.cpp:56
msgid "Display video file information on resulting picture"
msgstr "결과 그림에 비디오 파일 정보 표시"

#: ../Source/Gui/Dialogs/WizardDlg.cpp:1901
#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:350
msgid "Do not ask again"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/TraySettings.cpp:34
msgid "Do not launch new program's instance from tray"
msgstr "트레이에서 새로운 프로그램의 인스턴스를 실행하지 마십시오"

#: ../Source/Gui/Dialogs/HotkeySettings.cpp:197
msgid "Do nothing"
msgstr "아무 것도 안 함"

#: ../Source/Gui/Dialogs/WizardDlg.cpp:2724
msgid "Documentation"
msgstr "설명서"

#: ../Source/Gui/Dialogs/LoginDlg.cpp:116
#, fuzzy, c-format
#| msgid "Don't have an account? Sign up on %s right now"
msgid "Don't have an account? Sign up on %s right now!"
msgstr "계정이 없으십니까? 지금 %s에 가입하세요"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:1218
msgid "Don't resize"
msgstr "크기 조정 안 함"

#: ../Source/Gui/Dialogs/AddDirectoryServerDialog.cpp:100
#: ../Source/Gui/Dialogs/AddFtpServerDialog.cpp:262
msgid "Download URL cannot be empty."
msgstr "다운로드 URL은 비워 둘 수 없습니다."

#: ../Source/Func/UpdatePackage.cpp:668
#, c-format
msgid "Downloaded %s of %s (%d %%)"
msgstr "다운로드 %s / %s(%d %%)"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ImageReuploaderDlg.cpp:555
msgid "Downloaded: "
msgstr "다운로드: "

#: ../Source/Func/UpdatePackage.cpp:385
msgid "Downloading file "
msgstr "파일 다운로드 "

#: ../Source/Gui/Dialogs/ThumbEditor.cpp:46
msgid "Draw frame"
msgstr "프레임 그리기"

#: ../Source/Func/MediaInfoHelper.cpp:151
msgid "Duration: "
msgstr "재생 시간: "

#: ../Source/Gui/Dialogs/MainDlg.cpp:208
#: ../Source/Gui/Dialogs/ServerFolderSelect.cpp:357
#: ../Source/Gui/Dialogs/ThumbSettingsPage.cpp:58
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:188
msgid "Edit Profile"
msgstr "프로필 편집"

#: ../Source/Gui/Dialogs/HistoryWindow.cpp:224
msgid "Edit file on server"
msgstr "서버에서 파일 편집"

#: ../Source/Gui/Dialogs/NewFolderDlg.cpp:46
msgid "Edit folder"
msgstr "폴더 편집"

#: ../Source/Gui/Dialogs/HotkeySettings.cpp:43
msgid "Edit hotkey..."
msgstr "단축키 편집..."

#: ../Source/Gui/Controls/ServerSelectorControl.cpp:514
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:889
#, fuzzy
#| msgid "View log for details."
msgid "Edit login credentials..."
msgstr "자세한 내용은 로그를 봅니다."

#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:98
#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:845
msgid "Ellipse"
msgstr "타원"

#: ../Source/Gui/Dialogs/GeneralSettings.cpp:45
msgid "Enable Toast notifications (Windows 8+)"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/ImageDownloaderDlg.cpp:92
msgid "Enter URLs (one http:// or ftp:// link per line)"
msgstr "URL(http:// 또는 ftp:// 링크 한줄) 입력"

#: ../Source/Gui/Controls/ServerSelectorControl.cpp:321
msgid "Enter account information"
msgstr "계정 정보 입력"

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:300
msgid "Enter new profile name:"
msgstr "새 프로필의 이름 입력:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ThumbSettingsPage.cpp:323
msgid "Enter new thumbnail preset name:"
msgstr "새 축소판 사전 설정 이름 입력:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ImageReuploaderDlg.cpp:81
msgid ""
"Enter the text containing links to images (HTML, BBcode, or just plain text):"
msgstr ""
"이미지에 대한 링크가 포함된 텍스트를 입력합니다(HTML, BBcode 또는 일반 텍스트"
"만)."

#: ../Source/Gui/Dialogs/QuickSetupDlg.cpp:156
msgid "Enter your account information"
msgstr "계정 정보 입력"

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:54
msgid "Enter your text:"
msgstr "텍스트 입력:"

#: ../Source/Core/Upload/UploadTask.cpp:379
#: ../Source/Gui/Dialogs/AddDirectoryServerDialog.cpp:92
#: ../Source/Gui/Dialogs/AddDirectoryServerDialog.cpp:100
#: ../Source/Gui/Dialogs/AddDirectoryServerDialog.cpp:121
#: ../Source/Gui/Dialogs/AddFtpServerDialog.cpp:249
#: ../Source/Gui/Dialogs/AddFtpServerDialog.cpp:255
#: ../Source/Gui/Dialogs/AddFtpServerDialog.cpp:262
#: ../Source/Gui/Dialogs/AddFtpServerDialog.cpp:285
#: ../Source/Gui/Dialogs/AddFtpServerDialog.cpp:337
#: ../Source/Gui/Dialogs/ContextMenuItemDlg.cpp:69
#: ../Source/Gui/Dialogs/ContextMenuItemDlg.cpp:74
#: ../Source/Gui/Dialogs/ContextMenuItemDlg.cpp:81
#: ../Source/Gui/Dialogs/DefaultServersSettings.cpp:157
#: ../Source/Gui/Dialogs/DefaultServersSettings.cpp:166
#: ../Source/Gui/Dialogs/DefaultServersSettings.cpp:172
#: ../Source/Gui/Dialogs/LoginDlg.cpp:218
#: ../Source/Gui/Dialogs/LoginDlg.cpp:272
#: ../Source/Gui/Dialogs/LoginDlg.cpp:277
#: ../Source/Gui/Dialogs/NetworkDebugDlg.cpp:194
#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenRecorderWindow.cpp:109
#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenRecorderWindow.cpp:190
#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenRecorderWindow.cpp:525
#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenRecordingSettingsPage.cpp:136
#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenRecordingSettingsPage.cpp:154
#: ../Source/Gui/Dialogs/SearchByImageDlg.cpp:74
#: ../Source/Gui/Dialogs/ServerProfileGroupSelectDialog.cpp:134
#: ../Source/Gui/Dialogs/SettingsDlg.cpp:173
#: ../Source/Gui/Dialogs/SettingsDlg.cpp:190
#: ../Source/Gui/Dialogs/ShortenUrlDlg.cpp:108
#: ../Source/Gui/Dialogs/ShortenUrlDlg.cpp:113
#: ../Source/Gui/Dialogs/ShortenUrlDlg.cpp:118
#: ../Source/Gui/Dialogs/SizeExceed.cpp:136
#: ../Source/Gui/Dialogs/SizeExceed.cpp:142
#: ../Source/Gui/Dialogs/TextViewDlg.cpp:85
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:330
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:349
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:1586
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: ../Source/Gui/Dialogs/GeneralSettings.cpp:38
msgid "Error control"
msgstr "오류 제어"

#: ../Source/Gui/Dialogs/TransferSettingsPage.cpp:108
#, c-format
msgid "Error in the field '%s':\n"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/ConnectionSettingsPage.cpp:222
#: ../Source/Gui/Dialogs/TransferSettingsPage.cpp:151
#: ../Source/Gui/Dialogs/VideoGrabberParams.cpp:145
#, c-format
msgid "Error in the field '%s': value should be between %d and %d."
msgstr "'%s' 필드의 오류: 값은 %d와 %d 사이여야 합니다."

#: ../Source/Gui/Dialogs/VideoGrabberParams.cpp:90
#, c-format
msgid "Error in the field '%s': value should be greater than zero"
msgstr "'%s' 필드의 오류: 값이 0보다 커야 합니다."

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogWindow.cpp:207
msgid "Error log"
msgstr "오류 로그"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FileFormatCheckErrorDlg.cpp:21
msgid "Error while file format checking"
msgstr ""

#: ../Source/Func/UpdatePackage.cpp:395
msgid "Error while updating component "
msgstr "구성 요소를 업데이트하는 동안 오류가 발생했습니다. "

#: ../Source/Gui/Dialogs/MediaInfoDlg.cpp:93
msgid "Error:"
msgstr "오류:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadDlg.cpp:635
#, c-format
msgid "Errors: %d"
msgstr "오류: %d개"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FFmpegSettingsPage.cpp:280
#: ../Source/Gui/Dialogs/GeneralSettings.cpp:88
msgid "Executables"
msgstr "실행"

#: ../Source/Gui/Dialogs/TransferSettingsPage.cpp:28
msgid "Execute Squirrel script for each task (file)"
msgstr "각 작업(파일)에 대한 스쿼럴 스크립트 실행"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:276
#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:663
#: ../Source/Gui/Dialogs/HotkeySettings.cpp:226
#: ../Source/Gui/Dialogs/WizardDlg.cpp:428
#: ../Source/Gui/Dialogs/WizardDlg.cpp:1847
msgid "Exit"
msgstr "종료"

#: ../Source/Gui/Dialogs/AddFtpServerDialog.cpp:352
msgid "Explicit"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Controls/FileFormatErrorView.cpp:23
msgid "Extension"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/MainDlg.cpp:214
msgid "Extract frames"
msgstr "프레임 추출"

#: ../Source/Gui/Dialogs/VideoGrabberPage.cpp:198
msgid "Extracting frame "
msgstr "프레임 추출 "

#: ../Source/Gui/Dialogs/VideoGrabberPage.cpp:76
msgid "Extracting frames from video"
msgstr "비디오에서 프레임 추출"

#: ../Source/Gui/Dialogs/VideoGrabberPage.cpp:435
msgid "Extracting video frames was finished."
msgstr "비디오 프레임 추출이 완료되었습니다."

#: ../Source/Gui/Dialogs/VideoGrabberPage.cpp:279
msgid "Extracting video frames was stopped by user."
msgstr "비디오 프레임 추출은 사용자가 중지했습니다."

#: ../Source/Gui/Dialogs/FFmpegSettingsPage.cpp:17
msgid "FFmpeg executable path:"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/AddFtpServerDialog.cpp:46
msgid "FTP"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenRecorderWindow.cpp:108
#, c-format
msgid "Failed to create the directory '%s'."
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/ServerFolderSelect.cpp:227
msgid "Failed to load folder list."
msgstr "폴더 목록을 로드하지 못했습니다."

#: ../Source/Gui/Dialogs/LoginDlg.cpp:341
msgid "Failed to logout."
msgstr ""

#: ../Source/Video/VideoGrabber.cpp:75
#, c-format
msgid "Failed to open video file '%s'."
msgstr ""

#: ../Source/Core/Upload/MegaNzUploadEngine.cpp:488
msgid "Fetching filesystem..."
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Controls/FileFormatErrorView.cpp:20
#: ../Source/Gui/Dialogs/SizeExceed.cpp:94
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadDlg.cpp:74
msgid "File"
msgstr "파일"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:872
#, c-format
msgid "File \"%s\" is beeing uploaded to server %s.."
msgstr "\"%s\" 파일이 %s 서버에 업로드되기 시작했습니다."

#: ../Source/Gui/Dialogs/MediaInfoDlg.cpp:96
#: ../Source/Video/VideoGrabber.cpp:61
#, c-format
msgid "File \"%s\" not found!"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/TransferSettingsPage.cpp:109
#, c-format
msgid "File %s doesn't exist"
msgstr "%s 파일이 존재하지 않습니다"

#: ../Source/Gui/Dialogs/VideoGrabberPage.cpp:151
#, c-format
msgid ""
"File doesn't exist:\n"
"%s"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/SizeExceed.cpp:100
#, c-format
msgid "File exceeds filesize limit of \"%s\" server (%s)."
msgstr "파일이 \"%s\" 서버(%s)의 파일 크기 제한을 초과합니다."

#: ../Source/Gui/Dialogs/ImageDownloaderDlg.cpp:190
#, c-format
msgid ""
"File is not an image.\n"
"Url: %s\n"
"Mime-Type: %s"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenshotSettingsPage.cpp:120
msgid "File name cannot contains forbidden characters!"
msgstr "파일 이름에는 금지된 문자를 포함할 수 없습니다!"

#: ../Source/Gui/Dialogs/SizeExceed.cpp:48
msgid "File size exceeding"
msgstr "파일 크기 초과"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadDlg.cpp:633
msgid "File uploading was cancelled by user."
msgstr "사용자가 파일 업로드를 취소했습니다."

#: ../Source/Gui/Controls/ThumbsView.cpp:332
msgid "File:"
msgstr "파일:"

#: ../Source/Func/DefaultUploadErrorHandler.cpp:41
msgid "File: "
msgstr "파일: "

#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenshotSettingsPage.cpp:49
#: ../Source/Gui/Dialogs/VideoGrabberParams.cpp:60
msgid "Filename format:"
msgstr "파일 이름 형식"

#: ../Source/Gui/Dialogs/HistoryWindow.cpp:95
#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:50
#: ../Source/Gui/Dialogs/VideoGrabberPage.cpp:79
msgid "Filename:"
msgstr "파일 이름:"

#: ../Source/Func/MediaInfoHelper.cpp:136
msgid "Filename: "
msgstr "파일 이름: "

#: ../Source/Gui/Dialogs/MainDlg.cpp:726
msgid "Files"
msgstr "파일"

#: ../Source/Gui/Dialogs/HistoryWindow.cpp:99
msgid "Files total:"
msgstr "파일 합계:"

#: ../Source/Func/MediaInfoHelper.cpp:140
msgid "Filesize: "
msgstr "파일 크기: "

#: ../Source/ImageEditor/Gui/Toolbar.cpp:263
msgid "Fill background"
msgstr ""

#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:114
#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:858
msgid "Filled ellipse"
msgstr "채워진 타원형"

#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:103
#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:856
#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:1031
msgid "Filled rectangle"
msgstr "채워진 사각형"

#: ../Source/Gui/Dialogs/HistoryWindow.cpp:92
msgid "Filters"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenRecorderWindow.cpp:67
#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenRecorderWindow.cpp:469
#: ../Source/Gui/Dialogs/UpdateDlg.cpp:232
msgid "Finish"
msgstr "마침"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadDlg.cpp:317
msgid "Finish >"
msgstr "완료 >"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:537
#, fuzzy
#| msgid "Screenshot Action"
msgid "Finish Screen Recording"
msgstr "스크린 샷 작업"

#: ../Source/Core/Upload/UploadTask.cpp:376
#: ../Source/Gui/UploadListModel.cpp:161
msgid "Finished"
msgstr "완료"

#: ../Source/Gui/Dialogs/HotkeySettings.cpp:123
msgid "First you have to select an item in the list."
msgstr "먼저 목록에서 항목을 선택해야 합니다."

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:82
msgid "Fit"
msgstr "맞추기"

#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:1863
msgid "Flip horizontal"
msgstr ""

#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:1864
msgid "Flip vertical"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/AddDirectoryServerDialog.cpp:166
#, fuzzy, c-format
#| msgid "Folder "
msgid "Folder %s"
msgstr "폴더 "

#: ../Source/Gui/Dialogs/VideoGrabberParams.cpp:62
msgid "Folder for snapshots:"
msgstr "스냅샷용 폴더:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ServerFolderSelect.cpp:82
msgid "Folder list"
msgstr "폴더 목록"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ServerFolderSelect.cpp:106
#, c-format
msgid "Folder list on server %s for account '%s':"
msgstr "'%s' 계정에 대한 %s 서버의 폴더 목록:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/NewFolderDlg.cpp:35
msgid "Folder name:"
msgstr "폴더 이름:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ServerParamsDlg.cpp:54
msgid "Folder/album:"
msgstr "폴더/앨범:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/AddDirectoryServerDialog.cpp:47
msgid "Folder:"
msgstr "폴더:"

#: ../Source/ImageEditor/Gui/Toolbar.cpp:238
msgid "Font size:"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:57
#: ../Source/Gui/Dialogs/ThumbEditor.cpp:52
#: ../Source/Gui/Dialogs/VideoGrabberParams.cpp:57
msgid "Font..."
msgstr "글꼴..."

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:42
#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenshotSettingsPage.cpp:44
#: ../Source/Gui/Dialogs/ThumbSettingsPage.cpp:60
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadParamsDlg.cpp:67
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:193
msgid "Format:"
msgstr "형식:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ResultsWindow.cpp:79
msgid "Forum code (BBCode)"
msgstr "포럼 코드(BBCode)"

#: ../Source/Gui/Dialogs/AboutDlg.cpp:67
#, fuzzy
#| msgid "Found a bug? Send it to the author"
msgid "Found a bug? Send a bug report to the author."
msgstr "버그를 발견했습니까? 저자에게 보내 주십시오"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ThumbEditor.cpp:43
msgid "Frame color:"
msgstr "프레임 색상:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenRecordingSettingsPage.cpp:20
#, fuzzy
#| msgid "Frame color:"
msgid "Frame rate:"
msgstr "프레임 색상:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/VideoGrabberParams.cpp:55
msgid "Frames layout"
msgstr "프레임 레이아웃"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:577
#: ../Source/Gui/Dialogs/HotkeySettings.cpp:210
#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenshotDlg.cpp:202
msgid "Freehand Capture"
msgstr "자유형 캡처"

#: ../Source/Gui/Dialogs/WelcomeDlg.cpp:344 ../Source/Gui/Win7JumpList.cpp:203
msgid "From Clipboard"
msgstr "클립보드에서"

#: ../Source/Gui/Dialogs/WelcomeDlg.cpp:340
msgid "From Web"
msgstr "웹에서"

#: ../Source/Gui/Dialogs/MediaInfoDlg.cpp:55
msgid "Full information"
msgstr "전체 정보"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenRecordingDlg.cpp:423
#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenRecordingDlg.cpp:446
msgid "Full screen"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/SettingsDlg.cpp:205
msgid "General"
msgstr "일반"

#: ../Source/Func/ImageGenerator.cpp:45 ../Source/Func/ImageGenerator.cpp:95
msgid "Generating image..."
msgstr ""

#: ../Source/3rdpart/ColorButton.cpp:227
#: ../Source/ImageEditor/Gui/ColorsDelegate.cpp:25
#: ../Source/ImageEditor/Gui/ColorsDelegate.cpp:32
msgid "Get color's code..."
msgstr ""

#: ../Source/Func/ImageGenerator.cpp:28
msgid "Getting info about file..."
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/HotkeySettings.cpp:48
msgid "Global"
msgstr "글로벌"

#: ../Source/Gui/Dialogs/HotkeyEditor.cpp:61
msgid "Global hotkey:"
msgstr "전역 단축키:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:1152
msgid "Go to signup page"
msgstr "가입 페이지로 이동"

#: ../Source/ScreenCapture/ScreenRecorder/VideoCodecs/VP8VideoCodec.h:40
#, fuzzy
#| msgid "By default"
msgid "Good (default)"
msgstr "기본적으로"

#: ../Source/Gui/Dialogs/VideoGrabberPage.cpp:85
#: ../Source/Gui/Dialogs/VideoGrabberPage.cpp:400
msgid "Grab"
msgstr "잡기"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ThumbEditor.cpp:44
msgid "Gradient color 1:"
msgstr "그라데이션 색상 1:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ThumbEditor.cpp:45
msgid "Gradient color 2:"
msgstr "그라데이션 색상 2:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ResultsPanel.cpp:392
msgid "Group by filename"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/ResultsWindow.cpp:80
msgid "HTML code"
msgstr "HTML 코드"

#: ../Source/Func/DefaultUploadErrorHandler.cpp:93
#, fuzzy
#| msgid "Video files"
msgid "HTML files"
msgstr "비디오 파일"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ThumbSettingsPage.cpp:56
msgid "Height:"
msgstr "높이:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/WizardDlg.cpp:320
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogWindow.cpp:205
#: ../Source/Gui/Dialogs/WizardDlg.cpp:430
#: ../Source/Gui/Dialogs/WizardDlg.cpp:1849
msgid "Hide"
msgstr "숨기기"

#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:1026
msgid "Highlight"
msgstr "강조"

#: ../Source/Gui/Dialogs/WelcomeDlg.cpp:361
msgid "History"
msgstr "작업 내역"

#: ../Source/Gui/Dialogs/HistoryWindow.cpp:549
msgid "History has been cleared successfully."
msgstr "기록이 성공적으로 지워졌습니다."

#: ../Source/Gui/Dialogs/VideoGrabberParams.cpp:53
msgid "Horizontal interval:"
msgstr "수평 간격:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/SettingsDlg.cpp:216
msgid "Hotkeys"
msgstr "단축키"

#: ../Source/Gui/Dialogs/QuickSetupDlg.cpp:255
msgid "I have an account on this server"
msgstr "이 서버에 계정이 있습니다"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FileFormatCheckErrorDlg.cpp:27
#: ../Source/Gui/Dialogs/SizeExceed.cpp:47
msgid "Ignore"
msgstr "무시"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FileFormatCheckErrorDlg.cpp:28
#, fuzzy
#| msgid "Ignore"
msgid "Ignore all"
msgstr "무시"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ImageDownloaderDlg.cpp:87
msgid "Image Downloader"
msgstr ""

#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:354
#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:622
msgid "Image Editor"
msgstr "이미지 편집기"

#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:1776
msgid "Image Editor  (%1%x%2%)"
msgstr ""

#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:1782
msgid "Image Editor - %1% (%2%x%3%)"
msgstr ""

#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:352
msgid ""
"Image Editor cannot deal with animated images. If you edit this file, "
"animation will be lost. Do you wish to continue?"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/WizardDlg.cpp:941
msgid "Image Settings and Server Selection"
msgstr "이미지 설정 및 서버 선택"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadParamsDlg.cpp:53
msgid "Image processing"
msgstr "이미지 처리"

#: ../Source/Gui/Controls/ServerSelectorControl.cpp:100
msgid "Image processing settings..."
msgstr "이미지 처리 설정..."

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:254
#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:429
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadParamsDlg.cpp:55
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:198
msgid "Image settings"
msgstr "이미지 설정"

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:137
#: ../Source/Gui/Dialogs/ResultsPanel.cpp:123
#: ../Source/Gui/Dialogs/SettingsDlg.cpp:207
#: ../Source/Gui/Dialogs/WizardDlg.cpp:1469
#: ../Source/Gui/Dialogs/WizardDlg.cpp:2021
msgid "Images"
msgstr "이미지"

#: ../Source/Gui/Dialogs/GeneralSettings.cpp:39
msgid "Images editor:"
msgstr "이미지 편집기:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/HotkeySettings.cpp:220
msgid "Images from web"
msgstr "웹의 이미지"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ResultsPanel.cpp:92
msgid "Images per string:"
msgstr "문자열 당 이미지:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/IntegrationSettings.cpp:52
msgid "Immediately begin uploading to the server"
msgstr "즉시 서버에 업로드 시작"

#: ../Source/Gui/Dialogs/AddFtpServerDialog.cpp:353
msgid "Implicit"
msgstr ""

#: ../Source/Core/Settings/WtlGuiSettings.cpp:243
#: ../Source/Gui/Components/DragndropOverlay.cpp:34
#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:565
#: ../Source/Gui/Dialogs/HotkeySettings.cpp:202
#: ../Source/Gui/Dialogs/MainDlg.cpp:74
#: ../Source/Gui/Dialogs/WelcomeDlg.cpp:355 ../Source/Gui/Win7JumpList.cpp:291
msgid "Import Video File"
msgstr "비디오 파일 가져오기"

#: ../Source/Core/Upload/UploadTask.cpp:382
#: ../Source/Gui/UploadListModel.cpp:21
msgid "In queue"
msgstr "큐에서"

#: ../Source/Gui/Dialogs/WizardDlg.cpp:1835
msgid "Including subdirectories"
msgstr "하위 디렉터리 포함"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ResultsPanel.cpp:297
msgid "Info about last video"
msgstr "마지막 동영상의 정보"

#: ../Source/Core/Settings/WtlGuiSettings.cpp:244
#: ../Source/Gui/Dialogs/MainDlg.cpp:218
#: ../Source/Gui/Dialogs/MediaInfoDlg.cpp:52
#: ../Source/Gui/Dialogs/VideoGrabberPage.cpp:86
msgid "Information about file"
msgstr "파일에 대한 정보"

#: ../Source/Gui/Dialogs/MediaInfoDlg.cpp:107
#, c-format
msgid "Information about file \"%s\" :"
msgstr ""

#: ../Source/ImageEditor/Gui/Toolbar.cpp:253
msgid "Initial value:"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/SettingsDlg.cpp:214
msgid "Integration"
msgstr "통합"

#: ../Source/Gui/Dialogs/IntegrationSettings.cpp:55
msgid "Integration in menu \"Send to\""
msgstr "메뉴 \"보내기\"의 통합"

#: ../Source/Gui/Dialogs/QuickSetupDlg.cpp:218
msgid "Intercept PrintScreen and Alt+PrintScreen hotkeys"
msgstr "PrintScreen 및 Alt+PrintScreen 단축키 차단"

#: ../Source/Gui/Dialogs/GeneralSettings.cpp:36
msgid "Interface language:"
msgstr "인터페이스 언어 선택:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ImageReuploaderDlg.cpp:411
#, c-format
msgid ""
"Invalid source URL: '%s'. Absolute URL is needed, including schema (http,"
"https,etc)"
msgstr ""
"잘못된 소스 URL: '%s'. 스키마(http, https 등)를 포함하여 절대 URL이 필요합니"
"다."

#: ../Source/ImageEditor/Gui/Toolbar.cpp:268
msgid "Invert selection"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/WelcomeDlg.cpp:336
msgid "JPEG, PNG, GIF, BMP or any other file"
msgstr "JPEG, PNG, GIF, BMP 또는 기타 파일"

#: ../Source/Func/DefaultUploadErrorHandler.cpp:95
#, fuzzy
#| msgid "%d files"
msgid "JSON files"
msgstr "%d 파일"

#: ../Source/Gui/Dialogs/TransferSettingsPage.cpp:31
#, fuzzy
#| msgid "List of URLs"
msgid "Just URL"
msgstr "URL 목록"

#: ../Source/Gui/Dialogs/WelcomeDlg.cpp:61
msgid ""
"Just drag and drop your files into the program window, and it will process "
"them."
msgstr "이미지 업로더의 창으로 파일을 끌어다 놓으면 처리됩니다."

#: ../Source/Func/LangClass.cpp:106
msgid "LAYOUT_DIRECTION"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/WelcomeDlg.cpp:351
msgid "Last Region"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/TransferSettingsPage.cpp:32
#, fuzzy
#| msgid "not selected"
msgid "Last code type selected"
msgstr "선택하지 않음"

#: ../Source/Gui/Dialogs/QuickSetupDlg.cpp:217
#: ../Source/Gui/Dialogs/TraySettings.cpp:35
msgid "Launch program on Windows startup"
msgstr "Windows 시작시 프로그램 실행"

#: ../Source/Gui/Dialogs/TraySettings.cpp:30
#, fuzzy
#| msgid "Left button double-click"
msgid "Left button double-click:"
msgstr "왼쪽 버튼 더블 클릭"

#: ../Source/Gui/Dialogs/TraySettings.cpp:31
msgid "Left button single click:"
msgstr "왼쪽 버튼 한 번 클릭:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/AboutDlg.cpp:173
msgid "Libraries:"
msgstr ""

#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:1027
msgid "Line"
msgstr "선"

#: ../Source/ImageEditor/Gui/Toolbar.cpp:213
#: ../Source/ImageEditor/Gui/Toolbar.cpp:217
msgid "Line thickness"
msgstr "선 두께"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadDlg.cpp:499
msgid "Links"
msgstr "링크"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadDlg.cpp:427
#, c-format
msgid "Links (%d)"
msgstr "링크 (%d)"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ResultsWindow.cpp:82
msgid "Links (URL)"
msgstr "링크 (URL)"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ResultsPanel.cpp:124
msgid "Links to Images/Files"
msgstr "이미지/파일에 대한 링크"

#: ../Source/Gui/Controls/ThumbsView.cpp:332
msgid "List of Images"
msgstr "이미지 목록"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ImageReuploaderDlg.cpp:80
msgid "List of URLs"
msgstr "URL 목록"

#: ../Source/Gui/Dialogs/MediaInfoDlg.cpp:58
#: ../Source/Gui/Dialogs/ServerFolderSelect.cpp:570
msgid "Loading..."
msgstr "로드 중..."

#: ../Source/Gui/Dialogs/HotkeySettings.cpp:47
msgid "Local"
msgstr "로컬"

#: ../Source/Gui/Dialogs/HotkeyEditor.cpp:60
msgid "Local hotkey:"
msgstr "로컬 단축키:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadDlg.cpp:500
msgid "Log"
msgstr "로그"

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogWindow.cpp:176
#, c-format
msgid "Log Record [%s]"
msgstr ""

#: ../Source/Core/Upload/MegaNzUploadEngine.cpp:371
msgid "Logging in..."
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/LoginDlg.cpp:270
#, fuzzy
#| msgid "Login:"
msgid "Login"
msgstr "로그인:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/AddFtpServerDialog.cpp:32
#: ../Source/Gui/Dialogs/ConnectionSettingsPage.cpp:31
#: ../Source/Gui/Dialogs/LoginDlg.cpp:87
#: ../Source/Gui/Dialogs/QuickSetupDlg.cpp:214
#: ../Source/Gui/Dialogs/QuickSetupDlg.cpp:259
#: ../Source/Gui/Dialogs/ServerParamsDlg.cpp:51
msgid "Login:"
msgstr "로그인:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/LoginDlg.cpp:94
msgid "Logout"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/LoginDlg.cpp:341
msgid "Logout succesfully."
msgstr ""

#: ../Source/Func/UpdatePackage.cpp:507
msgid "MD5 check failed for file "
msgstr "파일에 대한 MD5 검사 실패 "

#: ../Source/Func/UpdatePackage.cpp:403
msgid "MD5 check of the update package failed "
msgstr "업데이트 패키지의 MD5 확인 실패 "

#: ../Source/Gui/Dialogs/WizardDlg.cpp:424
msgid ""
"MediaInfo.dll Not found! \n"
"Getting technical information of media files will not be accessible."
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/TraySettings.cpp:32
msgid "Middle button click:"
msgstr "가운데 버튼 클릭:"

#: ../Source/Gui/Controls/FileFormatErrorView.cpp:21
msgid "Mime-type"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:591
#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenshotDlg.cpp:97
msgid "Monitor"
msgstr "모니터"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenRecordingDlg.cpp:99
#, fuzzy
#| msgid "Monitor"
msgid "Monitor:"
msgstr "모니터"

#: ../Source/3rdpart/ColorButton.cpp:226
#: ../Source/ImageEditor/Gui/ColorsDelegate.cpp:24
#: ../Source/ImageEditor/Gui/ColorsDelegate.cpp:31
msgid "More colors..."
msgstr "추가 색상.."

#: ../Source/Gui/Dialogs/TraySettings.cpp:29
msgid "Mouse clicks handlers"
msgstr "마우스 클릭 핸들러"

#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:1021
msgid "Move"
msgstr "이동"

#: ../Source/Gui/Dialogs/IntegrationSettings.cpp:76
msgid "Move Down"
msgstr "아래로 이동"

#: ../Source/Gui/Dialogs/IntegrationSettings.cpp:74
msgid "Move Up"
msgstr "위로 이동"

#: ../Source/Gui/Controls/FileFormatErrorView.cpp:19
#: ../Source/Gui/Controls/NetworkDebugListView.cpp:23
msgid "N"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/ContextMenuItemDlg.cpp:69
msgid "Name cannot be empty"
msgstr "이름은 비워 둘 수 없습니다"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ContextMenuItemDlg.cpp:56
msgid "Name:"
msgstr "이름:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/NetworkDebugDlg.cpp:23
#: ../Source/Gui/Dialogs/WizardDlg.cpp:2730
msgid "Network Debugger"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:300
msgid "New Profile Name"
msgstr "새 프로필 이름"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:1040
msgid "New folder"
msgstr "새 폴더"

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:410
msgid "New profile"
msgstr "새 프로필"

#: ../Source/Gui/Dialogs/VideoGrabberPage.cpp:171
#: ../Source/Gui/Dialogs/WizardDlg.cpp:724
msgid "Next >"
msgstr "다음 >"

#: ../Source/Gui/Dialogs/AddFtpServerDialog.cpp:350
msgid "No"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:702
msgid "No Folder Selected"
msgstr "선택된 폴더 없음"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FolderAddDlg.cpp:120
msgid "No files were found."
msgstr "파일을 찾을 수 없습니다."

#: ../Source/Gui/Dialogs/FolderAddDlg.cpp:120
msgid "No pictures were found."
msgstr "사진을 찾을 수 없습니다."

#: ../Source/Gui/Dialogs/ConnectionSettingsPage.cpp:26
msgid "No proxy (direct connection)"
msgstr "프록시 없음(직접 연결)"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UpdateDlg.cpp:209
#, fuzzy, c-format
#| msgid "No updates for Image Uploader's components are available"
msgid "No updates for %s components are available"
msgstr "이미지 업로더의 구성 요소에 대한 업데이트는 사용할 수 없습니다"

#: ../Source/3rdpart/WinHotkeyCtrl.cpp:99
#: ../Source/Gui/Dialogs/DXGISettingsPage.cpp:159
#: ../Source/Gui/Dialogs/FFmpegSettingsPage.cpp:146
#: ../Source/Gui/Dialogs/FFmpegSettingsPage.cpp:185
msgid "None"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/TransferSettingsPage.cpp:26
msgid "Num of retries per action:"
msgstr "작업당 재시도 수:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/TransferSettingsPage.cpp:25
#, fuzzy
#| msgid " Num of retries per file:"
msgid "Num of retries per file:"
msgstr "파일당 재시도 수:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/VideoGrabberParams.cpp:51
msgid "Number of columns:"
msgstr "열 수:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/VideoGrabberPage.cpp:81
msgid "Number of frames:"
msgstr "프레임 수:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/AboutDlg.cpp:267
#: ../Source/Gui/Dialogs/AddDirectoryServerDialog.cpp:49
#: ../Source/Gui/Dialogs/AddFtpServerDialog.cpp:36
#: ../Source/Gui/Dialogs/ClearHistoryDlg.cpp:37
#: ../Source/Gui/Dialogs/ColorCodeDialog.cpp:42
#: ../Source/Gui/Dialogs/ContextMenuItemDlg.cpp:57
#: ../Source/Gui/Dialogs/HotkeyEditor.cpp:58
#: ../Source/Gui/Dialogs/InputDialog.cpp:55
#: ../Source/Gui/Dialogs/LoginDlg.cpp:91
#: ../Source/Gui/Dialogs/MediaInfoDlg.cpp:51
#: ../Source/Gui/Dialogs/NewFolderDlg.cpp:39
#: ../Source/Gui/Dialogs/ServerFolderSelect.cpp:80
#: ../Source/Gui/Dialogs/ServerParamsDlg.cpp:50
#: ../Source/Gui/Dialogs/ServerProfileGroupSelectDialog.cpp:83
#: ../Source/Gui/Dialogs/SettingsDlg.cpp:67
#: ../Source/Gui/Dialogs/SizeExceed.cpp:45
#: ../Source/Gui/Dialogs/TextViewDlg.h:37
#: ../Source/Gui/Dialogs/ThumbEditor.cpp:40
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadParamsDlg.cpp:65
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ClearHistoryDlg.cpp:39
msgid "Older than 30 days"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/VideoGrabberPage.cpp:462
msgid "Open containing folder"
msgstr "연결 폴더 열기"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UpdateDlg.cpp:69
msgid "Open download page"
msgstr "다운로드 페이지 열기"

#: ../Source/Gui/Dialogs/HistoryWindow.cpp:206
#: ../Source/Gui/Dialogs/ServerFolderSelect.cpp:364
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:1051
msgid "Open in Web Browser"
msgstr "웹 브라우저에서 열기"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:630
msgid "Open in Wizard"
msgstr "마법사에서 열기"

#: ../Source/Gui/Dialogs/MainDlg.cpp:209
msgid "Open in external editor"
msgstr "외부 편집기에서 열기"

#: ../Source/Gui/Dialogs/HistoryWindow.cpp:221
#: ../Source/Gui/Dialogs/MainDlg.cpp:221
msgid "Open in folder"
msgstr "폴더에서 열기"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:618
msgid "Open in the editor"
msgstr "편집기에서 열기"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenshotDlg.cpp:53
msgid "Open screenshot in the editor"
msgstr "편집기에서 스크린 샷 열기"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:656
#: ../Source/Gui/Dialogs/HotkeySettings.cpp:217
#: ../Source/Gui/Dialogs/WizardDlg.cpp:2727
msgid "Open screenshots folder"
msgstr "스크린 샷 폴더 열기"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:869
#, fuzzy
#| msgid "Open screenshots folder"
msgid "Open servers folder"
msgstr "스크린 샷 폴더 열기"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ConnectionSettingsPage.cpp:89
#, fuzzy
#| msgid "Connection settings"
msgid "Open system connection settings"
msgstr "연결 설정"

#: ../Source/Gui/Dialogs/LoginDlg.cpp:125
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:1159
#, fuzzy
#| msgid "Open in the editor"
msgid "Open the website"
msgstr "편집기에서 열기"

#: ../Source/Gui/Dialogs/MainDlg.cpp:205
msgid "Open with..."
msgstr ""

#: ../Source/Core/Upload/DefaultUploadEngine.cpp:70
#, fuzzy
#| msgid "File uploading was cancelled by user."
msgid "Operation was cancelled by user."
msgstr "사용자가 파일 업로드를 취소했습니다."

#: ../Source/Gui/Dialogs/ResultsPanel.cpp:298
#: ../Source/Gui/Dialogs/VideoGrabberPage.cpp:87
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: ../Source/Func/MediaInfoHelper.cpp:156
msgid "Overall bitrate: "
msgstr "전체 비트 레이트: "

#: ../Source/Gui/Dialogs/ServerParamsDlg.cpp:56
msgid "Parameters:"
msgstr "매개 변수:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/AddFtpServerDialog.cpp:33
#: ../Source/Gui/Dialogs/ConnectionSettingsPage.cpp:32
#: ../Source/Gui/Dialogs/LoginDlg.cpp:89
#: ../Source/Gui/Dialogs/QuickSetupDlg.cpp:215
#: ../Source/Gui/Dialogs/QuickSetupDlg.cpp:261
#: ../Source/Gui/Dialogs/ServerParamsDlg.cpp:52
msgid "Password:"
msgstr "비밀 번호:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:559
#: ../Source/Gui/Dialogs/HotkeySettings.cpp:219
#: ../Source/Gui/Dialogs/MainDlg.cpp:169
#: ../Source/ImageEditor/Gui/InputBoxControl.cpp:239
msgid "Paste"
msgstr "붙여넣기"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ImageReuploaderDlg.cpp:82
msgid "Paste HTML from clipboard"
msgstr "클립보드에서 HTML 붙여넣기"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ImageReuploaderDlg.cpp:84
msgid "Paste HTML on Ctrl+V"
msgstr "Ctrl+V로 HTML 붙여넣기"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ShortenUrlDlg.cpp:58
msgid "Paste a link to shorten it:"
msgstr "링크를 붙여넣은 후 단축:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenRecorderWindow.cpp:70
#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenRecorderWindow.cpp:474
#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenRecorderWindow.cpp:535
msgid "Pause"
msgstr ""

#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:127
#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:871
msgid "Pixelation"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/ClearHistoryDlg.cpp:40
msgid "Please choose period:"
msgstr "기간을 선택하십시오:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ShortenUrlDlg.cpp:108
msgid "Please enter an URL"
msgstr "URL을 입력하십시오"

#: ../Source/Func/WtlScriptDialogProvider.cpp:16
msgid "Please enter the text you see in the image:"
msgstr "이미지에 표시되는 텍스트를 입력하십시오."

#: ../Source/Gui/Dialogs/GeneralSettings.cpp:35
msgid ""
"Please note that program needs to be restarted for new language settings to "
"take affect."
msgstr "새로 선택한 언어 설정을 적용하려면 이 프로그램을 다시 시작해야 합니다."

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:358
#, c-format
msgid "Please specify authentication settings for '%s' server!"
msgstr "'%s' 서버에 대한 인증 설정을 지정하십시오!"

#: ../Source/Gui/Dialogs/WizardDlg.cpp:405
msgid "Please wait while your history is being converted..."
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/ConnectionSettingsPage.cpp:28
msgid "Port:"
msgstr "포트:"

#: ../Source/Core/Upload/UploadTask.cpp:385
msgid "Postponed"
msgstr "연기"

#: ../Source/Core/Upload/Filters/ImageConverterFilter.cpp:40
msgid "Preparing image..."
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:59
msgid "Preserve metadata (for ex. EXIF)"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/DXGISettingsPage.cpp:22
#: ../Source/Gui/Dialogs/FFmpegSettingsPage.cpp:25
msgid "Preset:"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/ResultsPanel.cpp:299
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ResultsPanel.cpp:564
msgid "Preview Window"
msgstr "미리보기 창"

#: ../Source/Gui/Dialogs/MainDlg.cpp:210
#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:1002
msgid "Print..."
msgstr "인쇄..."

#: ../Source/Gui/Dialogs/AddFtpServerDialog.cpp:285
msgid "Private key file doesn't exist."
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/AddFtpServerDialog.cpp:40
msgid "Private key file:"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/StatusDlg.cpp:98
#, fuzzy
#| msgid "Status"
msgid "Process Status"
msgstr "상태"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadParamsDlg.cpp:56
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:199
msgid "Process images before upload"
msgstr "업로드하기 전에 이미지 처리"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FolderAddDlg.cpp:46
msgid "Processing folder:"
msgstr "처리 폴더:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/WizardDlg.cpp:548
#, c-format
msgid ""
"Profile \"%s\" not found.\n"
"It may be caused by a configuration error or usage of multiple versions of "
"the application on the same computer."
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/ThumbSettingsPage.cpp:334
msgid "Profile with such name already exists!"
msgstr "이 이름의 프로필이 이미 존재합니다!"

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:41
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadParamsDlg.cpp:57
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:197
msgid "Profile:"
msgstr "프로필:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadDlg.cpp:95
msgid "Progress:"
msgstr "진행 상황:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/MainDlg.cpp:76 ../Source/Gui/Dialogs/MainDlg.cpp:268
msgid "Properties"
msgstr "속성"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ConnectionSettingsPage.cpp:29
msgid "Proxy type:"
msgstr "+"

#: ../Source/Gui/Dialogs/DXGISettingsPage.cpp:18
#: ../Source/Gui/Dialogs/DXGISettingsPage.cpp:24
#: ../Source/Gui/Dialogs/FFmpegSettingsPage.cpp:21
#: ../Source/Gui/Dialogs/FFmpegSettingsPage.cpp:27
#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:43
#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenshotSettingsPage.cpp:42
#: ../Source/Gui/Dialogs/ThumbSettingsPage.cpp:61
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadParamsDlg.cpp:68
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:194
msgid "Quality:"
msgstr "품질:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UpdateDlg.cpp:223
msgid "Queued"
msgstr "대기 중"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:562
#: ../Source/Gui/Dialogs/HotkeySettings.cpp:222
msgid "Quick upload image from clipboard"
msgstr "클립 보드에서 빠른 업로드 이미지"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ImageReuploaderDlg.cpp:75
msgid "Re-upload images"
msgstr "이미지 다시 업로드"

#: ../Source/ScreenCapture/ScreenRecorder/VideoCodecs/VP8VideoCodec.h:39
msgid "Real-time (fastest)"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/AddDirectoryServerDialog.cpp:119
#: ../Source/Gui/Dialogs/AddFtpServerDialog.cpp:335
msgid "Reason:"
msgstr "이유:"

#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:993
msgid "Record"
msgstr ""

#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:88
#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:843
#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:1030
msgid "Rectangle"
msgstr "사각형"

#: ../Source/ImageEditor/Gui/InputBoxControl.cpp:235
msgid "Redo"
msgstr "다시 실행"

#: ../Source/Gui/Dialogs/DefaultServersSettings.cpp:51
msgid "Remember file server's settings in wizard"
msgstr "마법사에서 파일 서버의 설정 기억"

#: ../Source/Gui/Dialogs/DefaultServersSettings.cpp:50
msgid "Remember image server's settings in wizard"
msgstr "마법사에서 이미지 서버의 설정 기억"

#: ../Source/Gui/Dialogs/AddFtpServerDialog.cpp:34
msgid "Remote directory:"
msgstr "원격 디렉토리:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/MainDlg.cpp:267
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: ../Source/Gui/Dialogs/IntegrationSettings.cpp:72
msgid "Remove Item"
msgstr "항목 제거"

#: ../Source/Gui/Dialogs/MainDlg.cpp:176
msgid "Remove all"
msgstr "모두 제거"

#: ../Source/Gui/Dialogs/MainDlg.cpp:77
msgid "Remove from list"
msgstr "목록에서 제거"

#: ../Source/Gui/Dialogs/LoginDlg.cpp:145
msgid "Remove this account from the list (not from the remote server)"
msgstr "목록에서 이 계정을 제거 (원격 서버가 아님)"

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:49
msgid "Resize mode:"
msgstr "크기 조정 모드:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenRecorderWindow.cpp:479
#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenRecorderWindow.cpp:535
msgid "Resume"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/HistoryWindow.cpp:102
msgid "Retrieve thumbnails from the Internet"
msgstr "인터넷에서 축소판 검색"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadDlg.cpp:274
msgid "Retry"
msgstr "재시도"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ImageReuploaderDlg.cpp:76
#: ../Source/Gui/Dialogs/WelcomeDlg.cpp:346 ../Source/Gui/Win7JumpList.cpp:211
msgid "Reupload"
msgstr "다시 업로드"

#: ../Source/Gui/Dialogs/HotkeySettings.cpp:225
msgid "Reupload images"
msgstr "이미지 다시 업로드"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ImageReuploaderDlg.cpp:85
msgid "Reuploading images in the text with preserving it's original markup"
msgstr "원본 태그를 보존하여 텍스트와 이미지 다시 업로드합니다"

#: ../Source/Gui/Dialogs/TraySettings.cpp:33
msgid "Right button click:"
msgstr "오른쪽 버튼 클릭:"

#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:1861
msgid "Rotate clockwise (90°)"
msgstr ""

#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:1862
msgid "Rotate counter clockwise (-90°)"
msgstr ""

#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:1000
msgid "Rotate or flip"
msgstr ""

#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:93
#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:109
#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:844
#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:857
msgid "Rounded rectangle"
msgstr "둥근 사각형"

#: ../Source/ImageEditor/Gui/Toolbar.cpp:221
#: ../Source/ImageEditor/Gui/Toolbar.cpp:225
msgid "Rounding radius"
msgstr "라운딩 반경"

#: ../Source/Gui/Dialogs/AddFtpServerDialog.cpp:47
msgid "SFTP"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/ThumbSettingsPage.cpp:73
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadParamsDlg.cpp:100
msgid "Same format as image"
msgstr "이미지와 동일한 형식"

#: ../Source/Gui/Dialogs/MainDlg.cpp:745
#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:987
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:398
msgid "Save Profile"
msgstr "프로필 저장"

#: ../Source/Gui/Dialogs/MainDlg.cpp:222
#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:882
msgid "Save as..."
msgstr "다른 이름으로 저장..."

#: ../Source/Gui/Dialogs/VideoGrabberPage.cpp:84
msgid "Save as:"
msgstr "다른 이름으로 저장:"

#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:1346
msgid "Save changes?"
msgstr "변경 내용을 저장하겠습니까?"

#: ../Source/Gui/Dialogs/NetworkDebugDlg.cpp:184
#, fuzzy
#| msgid "Save Profile"
msgid "Save log file"
msgstr "프로필 저장"

#: ../Source/Gui/Dialogs/NetworkDebugDlg.cpp:29
#, fuzzy
#| msgid "Save Profile"
msgid "Save to file"
msgstr "프로필 저장"

#: ../Source/Func/ImageGenerator.cpp:114
msgid "Saving image..."
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenshotSettingsPage.cpp:52
msgid "Saving parameters"
msgstr "매개 변수 저장"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadParamsDlg.cpp:62
msgid "Scaling:"
msgstr "크기 조정:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenshotDlg.cpp:50
#: ../Source/Gui/Dialogs/SettingsDlg.cpp:209
#: ../Source/Gui/Dialogs/WelcomeDlg.cpp:349
msgid "Screen Capture"
msgstr "화면 캡처"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenRecordingDlg.cpp:116
#, fuzzy
#| msgid "Screenshot Action"
msgid "Screen Recoding"
msgstr "스크린 샷 작업"

#: ../Source/Gui/Dialogs/SettingsDlg.cpp:210
#, fuzzy
#| msgid "Screenshot Action"
msgid "Screen Recording"
msgstr "스크린 샷 작업"

#: ../Source/Gui/Dialogs/HotkeySettings.cpp:215
#, fuzzy
#| msgid "Screenshot Action"
msgid "Screen Recording (cancel)"
msgstr "스크린 샷 작업"

#: ../Source/Gui/Dialogs/HotkeySettings.cpp:214
#, fuzzy
#| msgid "Screenshot Action"
msgid "Screen Recording (pause)"
msgstr "스크린 샷 작업"

#: ../Source/Gui/Dialogs/HotkeySettings.cpp:212
#, fuzzy
#| msgid "Screenshot Action"
msgid "Screen Recording (start)"
msgstr "스크린 샷 작업"

#: ../Source/Gui/Dialogs/HotkeySettings.cpp:213
#, fuzzy
#| msgid "Screenshot Action"
msgid "Screen Recording (stop)"
msgstr "스크린 샷 작업"

#: ../Source/Gui/Dialogs/HotkeySettings.cpp:211
#, fuzzy
#| msgid "Screenshot Action"
msgid "Screen Recording Window"
msgstr "스크린 샷 작업"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:649
#: ../Source/Gui/Dialogs/WelcomeDlg.cpp:352 ../Source/Gui/Win7JumpList.cpp:267
#, fuzzy
#| msgid "Screenshot Action"
msgid "Screen Recording..."
msgstr "스크린 샷 작업"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenRecordingDlg.cpp:117
#, fuzzy, c-format
#| msgid "Screenshot Action"
msgid "Screen recording backend: %s"
msgstr "스크린 샷 작업"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:567
#: ../Source/Gui/Dialogs/HotkeySettings.cpp:203
#: ../Source/Gui/Dialogs/MainDlg.cpp:75
msgid "Screenshot"
msgstr "스크린 샷"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:642
msgid "Screenshot Action"
msgstr "스크린 샷 작업"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:1029
#: ../Source/Gui/Dialogs/WizardDlg.cpp:2437
#, fuzzy
#| msgid "Screenshot was saved to clipboard."
msgid "Screenshot has been copied to clipboard."
msgstr "스크린 샷이 클립 보드에 저장되었습니다."

#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:1022
#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:1023
msgid "Screenshot was uploaded"
msgstr "스크린 샷이 업로드되었습니다"

#: ../Source/Gui/Win7JumpList.cpp:227
msgid "Screenshot..."
msgstr "스크린 샷..."

#: ../Source/Func/DefaultUploadErrorHandler.cpp:52
msgid "Script: "
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/MainDlg.cpp:264
#: ../Source/Gui/Dialogs/SearchByImageDlg.cpp:53
msgid "Search by image"
msgstr "이미지로 검색"

#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:913
#, c-format
msgid "Search by image (%s)"
msgstr "이미지별 검색(%s)"

#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:997
#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:1259
#, c-format
msgid "Search on %s"
msgstr "%s에서 검색"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FolderAddDlg.cpp:32
msgid "Searching for picture files..."
msgstr "사진 파일 검색 중..."

#: ../Source/Gui/Dialogs/AddFtpServerDialog.cpp:42
#, fuzzy
#| msgid "Select action:"
msgid "Secured connection:"
msgstr "작업 선택:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/WelcomeDlg.cpp:350
msgid "Select Region..."
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Controls/HyperLinkControlAccessible.cpp:87
#, fuzzy
#| msgid "Select action:"
msgid "Select action:"
msgstr "작업 선택:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogWindow.cpp:133
msgid "Select all"
msgstr "모두 선택"

#: ../Source/Gui/Dialogs/AddDirectoryServerDialog.cpp:378
#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenRecordingSettingsPage.cpp:185
#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenshotSettingsPage.cpp:157
#: ../Source/Gui/Dialogs/VideoGrabberParams.cpp:129
msgid "Select folder"
msgstr "폴더 선택"

#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:1503
msgid "Select region"
msgstr "영역 선택"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenRecordingDlg.cpp:424
#, fuzzy
#| msgid "Select region"
msgid "Select region..."
msgstr "영역 선택"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenRecordingDlg.cpp:425
#, fuzzy
#| msgid "Select..."
msgid "Select window..."
msgstr "선택..."

#: ../Source/Gui/Dialogs/ServerParamsDlg.cpp:55
#: ../Source/Gui/Dialogs/VideoGrabberParams.cpp:63
msgid "Select..."
msgstr "선택..."

#: ../Source/Gui/Controls/MultiServerSelectorControl.cpp:108
#, c-format
msgid "Selected server: %s"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Controls/MultiServerSelectorControl.cpp:111
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:1597
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:1610
#, c-format
msgid "Selected servers: %d"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Controls/FileFormatErrorView.cpp:24
#: ../Source/Gui/Dialogs/ImageReuploaderDlg.cpp:116
#: ../Source/Gui/Dialogs/ServerProfileGroupSelectDialog.cpp:172
msgid "Server"
msgstr "서버"

#: ../Source/Gui/Dialogs/AddFtpServerDialog.cpp:30
msgid "Server [:port]:"
msgstr "서버 [:port]:"

#: ../Source/Gui/Controls/ServerSelectorControl.cpp:684
msgid "Server and authentication settings"
msgstr "서버 및 인증 설정"

#: ../Source/Gui/Dialogs/SizeExceed.cpp:67
msgid "Server for other file types"
msgstr "다른 파일 형식에 대한 서버"

#: ../Source/Gui/Dialogs/DefaultServersSettings.cpp:81
msgid "Server for quick screenshot uploading"
msgstr "빠른 스크린 샷을 업로드할 서버"

#: ../Source/Gui/Dialogs/DefaultServersSettings.cpp:104
msgid "Server for temporary images"
msgstr "임시 이미지용 서버"

#: ../Source/Gui/Dialogs/DefaultServersSettings.cpp:92
msgid "Server for uploading from Explorer's context menu"
msgstr "탐색기의 컨텍스트 메뉴에서 업로드할 서버"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ImageReuploaderDlg.cpp:98
#: ../Source/Gui/Dialogs/SizeExceed.cpp:67
msgid "Server for uploading images"
msgstr "이미지 업로드용 서버"

#: ../Source/Gui/Dialogs/AddDirectoryServerDialog.cpp:46
msgid "Server name:"
msgstr "서버 이름:"

#: ../Source/Gui/Controls/MultiServerSelectorControl.cpp:106
msgid "Server not chosen"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:902
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:1139
msgid "Server settings..."
msgstr "서버 설정..."

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:207
msgid "Server to host other file formats"
msgstr "다른 파일 형식을 호스트하는 서버"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:202
msgid "Server to host your images"
msgstr "이미지를 호스팅하는 서버"

#: ../Source/Gui/Dialogs/AddFtpServerDialog.cpp:39
msgid "Server type:"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/AddFtpServerDialog.cpp:249
msgid "Server's name cannot be empty"
msgstr "서버 이름은 비워 둘 수 없습니다"

#: ../Source/Func/DefaultUploadErrorHandler.cpp:47
msgid "Server: "
msgstr "서버: "

#: ../Source/Gui/Dialogs/SettingsDlg.cpp:206
msgid "Servers"
msgstr "서버"

#: ../Source/Gui/Dialogs/HistoryWindow.cpp:98
msgid "Session total:"
msgstr "세션 합계:"

#: ../Source/Core/Settings/WtlGuiSettings.cpp:175
#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:661
#: ../Source/Gui/Dialogs/HotkeySettings.cpp:218
#: ../Source/Gui/Dialogs/SettingsDlg.cpp:71
#: ../Source/Gui/Dialogs/WelcomeDlg.cpp:360
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: ../Source/Gui/Dialogs/AboutDlg.cpp:160
msgid "Settings file path:"
msgstr "설정 파일 경로:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/SettingsDlg.cpp:70
msgid "Settings have been saved."
msgstr "설정이 저장되었습니다."

#: ../Source/Gui/Controls/ServerSelectorControl.cpp:100
msgid "Settings..."
msgstr "설정..."

#: ../Source/Gui/Dialogs/IntegrationSettings.cpp:50
msgid "Shell context menu integration"
msgstr "셸 컨텍스트 메뉴 통합"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:940
msgid "Short URL"
msgstr "짧은 URL"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ShortenUrlDlg.cpp:56
msgid "Shorten"
msgstr "단축"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ResultsPanel.cpp:376
msgid "Shorten URL"
msgstr "URL 단축"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ResultsPanel.cpp:374
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:1328
#, c-format
msgid "Shorten URL using %s"
msgstr "%s 사용하여 URL 단축"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadParamsDlg.cpp:64
msgid "Shorten URLs"
msgstr "URL 단축"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:653
#: ../Source/Gui/Dialogs/HotkeySettings.cpp:223
#: ../Source/Gui/Dialogs/WelcomeDlg.cpp:347
#, fuzzy
#| msgid "Shorten a link"
msgid "Shorten a Link"
msgstr "링크 단축"

#: ../Source/Gui/Dialogs/HotkeySettings.cpp:224
msgid "Shorten a link from the clipboard"
msgstr "클립보드에서 링크 단축"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:459
#, c-format
msgid "Shortening URL \"%s\" using %s"
msgstr "%s 사용하여 URL \"%s\" 단축"

#: ../Source/Gui/UploadListModel.cpp:177
msgid "Shortening link..."
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Win7JumpList.cpp:235
msgid "Shot of Selected Region..."
msgstr "선택한 영역의 샷..."

#: ../Source/Gui/Dialogs/GeneralSettings.cpp:37
#: ../Source/Gui/Dialogs/ImageReuploaderDlg.cpp:86
#: ../Source/Gui/Dialogs/WizardDlg.cpp:2736
msgid "Show Error Log"
msgstr "오류 로그 표시"

#: ../Source/Gui/Dialogs/GeneralSettings.cpp:40
msgid "Show automatically log window in case of error"
msgstr "오류 발생 시 자동으로 로그 창 표시"

#: ../Source/Gui/Dialogs/MainDlg.cpp:201
msgid "Show in default viewer"
msgstr "기본 뷰어에 표시"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadDlg.cpp:277
msgid "Show log for this file"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/GeneralSettings.cpp:46
msgid "Show preview for video files in file list"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:655
#: ../Source/Gui/Dialogs/HotkeySettings.cpp:216
#, fuzzy
#| msgid "Show program's window"
msgid "Show program window"
msgstr "프로그램 창 표시"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:658
msgid "Show results of last upload"
msgstr "마지막 업로드 결과 표시"

#: ../Source/Gui/Dialogs/TraySettings.cpp:28
msgid "Show tray icon"
msgstr "트레이 아이콘 표시"

#: ../Source/Gui/Dialogs/LoginDlg.cpp:104
msgid "Sign in..."
msgstr "로그인..."

#: ../Source/Gui/Controls/FileFormatErrorView.cpp:22
msgid "Size"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/FileFormatCheckErrorDlg.cpp:24
msgid "Skip all"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:60
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:208
msgid "Skip animated"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:46
msgid "Skip image processing step if the image has right parameters"
msgstr "이미지에 올바른 매개 변수가 있는 경우 이미지 처리 단계 건너뛰기"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FileFormatCheckErrorDlg.cpp:23
#, fuzzy
#| msgid "not selected"
msgid "Skip selected"
msgstr "선택하지 않음"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ImageReuploaderDlg.cpp:83
msgid "Source URL (optional):"
msgstr "소스 URL(선택 사항):"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ImageReuploaderDlg.cpp:79
msgid "Source code"
msgstr "소스 코드"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:688
msgid "Specify account..."
msgstr "계정 지정..."

#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenRecordingDlg.cpp:93
msgid "Start"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:650
#: ../Source/Gui/Dialogs/WelcomeDlg.cpp:353 ../Source/Gui/Win7JumpList.cpp:275
#, fuzzy
#| msgid "Screenshot Action"
msgid "Start Recording"
msgstr "스크린 샷 작업"

#: ../Source/Core/Upload/FileQueueUploaderPrivate.cpp:396
msgid "Starting upload"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/UpdateDlg.cpp:60
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadDlg.cpp:75
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:1033
msgid "Step"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/ImageReuploaderDlg.cpp:473
#: ../Source/Gui/Dialogs/StatusDlg.cpp:104
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadDlg.cpp:728
#: ../Source/Gui/Dialogs/VideoGrabberPage.cpp:80
#: ../Source/Gui/Dialogs/VideoGrabberPage.cpp:175
msgid "Stop"
msgstr "중지"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:539
msgid "Stop uploading"
msgstr "업로드 중지"

#: ../Source/Core/Upload/UploadTask.cpp:373
msgid "Stopped"
msgstr "중지"

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:82
msgid "Stretch"
msgstr "늘이기"

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:56
#: ../Source/Gui/Dialogs/ThumbEditor.cpp:41
#: ../Source/Gui/Dialogs/ThumbEditor.cpp:50
msgid "Stroke color:"
msgstr "스트로크 색상:"

#: ../Source/Func/MediaInfoHelper.cpp:282
msgid "Subtitles: "
msgstr "자막: "

#: ../Source/Gui/Dialogs/AddFtpServerDialog.cpp:308
msgid "Success"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/MediaInfoDlg.cpp:54
msgid "Summary"
msgstr "요약"

#: ../Source/Gui/Dialogs/NewFolderDlg.cpp:36
msgid "Summary:"
msgstr "요약:"

#: ../Source/ImageEditor/Gui/ColorsDelegate.cpp:81
#, fuzzy
#| msgid "Frame color:"
msgid "Swap colors"
msgstr "프레임 색상:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ResultsPanel.cpp:121
msgid "Table of clickable thumbnails"
msgstr "클릭 가능한 축소판 테이블"

#: ../Source/Gui/Dialogs/AddFtpServerDialog.cpp:41
msgid "Test connection"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/AddFtpServerDialog.cpp:308
msgid "Test failed"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Controls/NetworkDebugListView.cpp:27
#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:1032
msgid "Text"
msgstr "텍스트"

#: ../Source/ImageEditor/Gui/TextParamsWindow.cpp:94
msgid "Text Options"
msgstr "텍스트 옵션"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ThumbEditor.cpp:48
msgid "Text Settings:"
msgstr "텍스트 설정:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:55
#: ../Source/Gui/Dialogs/ThumbEditor.cpp:49
#: ../Source/Gui/Dialogs/VideoGrabberParams.cpp:58
msgid "Text color:"
msgstr "택스트 색상:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/InputDialog.cpp:91
msgid "Text contains forbidden characters!"
msgstr "텍스트에는 금지된 문자가 포함되어 있습니다!"

#: ../Source/Func/DefaultUploadErrorHandler.cpp:94
#: ../Source/Gui/Dialogs/LogWindow.cpp:180
#: ../Source/Gui/Dialogs/NetworkDebugDlg.cpp:180
#, fuzzy
#| msgid "Video files"
msgid "Text files"
msgstr "비디오 파일"

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:53
msgid "Text on image"
msgstr "이미지의 텍스트"

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:58
msgid "Text position:"
msgstr "텍스트 위치:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ThumbEditor.cpp:51
msgid "Text:"
msgstr "텍스트:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/AboutDlg.cpp:112
msgid "Thanks to the authors of the following open-source libraries:"
msgstr "도움 주신 다음 오픈 소스 라이브러리의 저자께 감사드립니다:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/AboutDlg.cpp:88
msgid "Thanks to:"
msgstr "감사드립니다:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/LoginDlg.cpp:271
#, fuzzy, c-format
#| msgid "Download URL cannot be empty."
msgid "The field '%s' cannot be empty."
msgstr "다운로드 URL은 비워 둘 수 없습니다."

#: ../Source/Gui/Dialogs/MainDlg.cpp:862
#, fuzzy
#| msgid "Server's name cannot be empty"
msgid "The file name cannot be empty."
msgstr "서버 이름은 비워 둘 수 없습니다"

#: ../Source/Gui/Dialogs/MainDlg.cpp:866
#, fuzzy
#| msgid "File name cannot contains forbidden characters!"
msgid "The file name contains forbidden characters."
msgstr "파일 이름에는 금지된 문자를 포함할 수 없습니다!"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ShortenUrlDlg.cpp:202
msgid "The short link has been copied to the clipboard!"
msgstr "짧은 링크가 클립보드에 복사되었습니다!"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FileFormatCheckErrorDlg.cpp:22
#, fuzzy
#| msgid "File \"%s\" is beeing uploaded to server %s.."
msgid "These files cannot be uploaded to chosen servers:"
msgstr "\"%s\" 파일이 %s 서버에 업로드되기 시작했습니다."

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:209
msgid "This means that the thumbnail will be created by site, not the program."
msgstr "즉, 축소판이 프로그램이 아닌 사이트에 의해 생성됩니다."

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:1176
msgid "This server doesn't have any settings."
msgstr "이 서버에는 설정이 없습니다."

#: ../Source/Gui/Controls/NetworkDebugListView.cpp:24
msgid "Thread"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/TransferSettingsPage.cpp:27
msgid "Threads number:"
msgstr "스레드 번호:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadDlg.cpp:76
msgid "Thumbnail"
msgstr "축소판"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ThumbEditor.cpp:55
msgid "Thumbnail Preset Editor"
msgstr "축소판 사전 설정 편집기"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ThumbSettingsPage.cpp:57
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadParamsDlg.cpp:61
msgid "Thumbnail Preset:"
msgstr "축소판 사전 설정:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadParamsDlg.cpp:58
msgid "Thumbnail settings"
msgstr "축소판 설정"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ThumbSettingsPage.cpp:53
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadParamsDlg.cpp:69
msgid "Thumbnail text:"
msgstr "축소판 텍스트:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/VideoGrabberParams.cpp:52
msgid "Thumbnail width:"
msgstr "축소판 너비:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:204
msgid "Thumbnail's size:"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/SettingsDlg.cpp:208
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:200
msgid "Thumbnails"
msgstr "축소판"

#: ../Source/Gui/Controls/NetworkDebugListView.cpp:25
#, fuzzy
#| msgid "Timeout:"
msgid "Time"
msgstr "제한 시간:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenRecordingDlg.cpp:95
#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenshotDlg.cpp:51
#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenshotSettingsPage.cpp:43
msgid "Timeout:"
msgstr "제한 시간:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/SizeExceed.cpp:46
msgid "To all"
msgstr "모두에게"

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:90
#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:97
msgid "Top center"
msgstr "윗쪽 중앙"

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:89
#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:96
msgid "Top left corner"
msgstr "왼쪽 윗쪽 모서리"

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:91
#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:98
msgid "Top right corner"
msgstr "오른쪽 윗쪽 모서리"

#: ../Source/Gui/Dialogs/HistoryWindow.cpp:100
msgid "Total size:"
msgstr "전체 크기:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/AboutDlg.cpp:99
msgid "Translators:"
msgstr "번역:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/SettingsDlg.cpp:215
msgid "Tray icon"
msgstr "트레이 아이콘"

#: ../Source/Gui/Dialogs/HotkeySettings.cpp:198
msgid "Tray icon context menu"
msgstr "트레이 아이콘 컨텍스트 메뉴"

#: ../Source/Gui/Controls/NetworkDebugListView.cpp:26
msgid "Type"
msgstr ""

#: ../Source/ImageEditor/Gui/Toolbar.cpp:276
msgid "Type of arrow"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/AddDirectoryServerDialog.cpp:51
#: ../Source/Gui/Dialogs/AddFtpServerDialog.cpp:38
msgid "URL for downloading will look like:"
msgstr "다운로드 URL은 다음과 같습니다:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/AddDirectoryServerDialog.cpp:48
#: ../Source/Gui/Dialogs/AddFtpServerDialog.cpp:35
msgid "URL for downloading:"
msgstr "다운로드용 URL:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/DefaultServersSettings.cpp:116
#: ../Source/Gui/Dialogs/ShortenUrlDlg.cpp:86
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:1244
msgid "URL shortening server"
msgstr "URL 단축 서버"

#: ../Source/Gui/Dialogs/HistoryWindow.cpp:96
msgid "URL:"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Controls/MyImage.cpp:176
#: ../Source/Gui/Controls/ThumbsView.cpp:333
msgid "Unable to load picture"
msgstr "그림을 로드할 수 없음"

#: ../Source/Gui/Dialogs/WizardDlg.cpp:2403
msgid "Unable to make screenshot!"
msgstr "스크린 샷을 만들 수 없습니다!"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:943
msgid "Unable to shorten the link..."
msgstr "링크를 단축할 수 없음..."

#: ../Source/Func/UpdatePackage.cpp:411
#, c-format
msgid "Unable to unpack archive %s"
msgstr ""

#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:1040
#: ../Source/ImageEditor/Gui/InputBoxControl.cpp:234
msgid "Undo"
msgstr "실행 취소"

#: ../Source/Core/Upload/UploadTask.cpp:392
msgid "Unknown status"
msgstr "알 수 없는 상태"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UpdateDlg.cpp:194
msgid "Update components"
msgstr "구성 요소 업데이트"

#: ../Source/Func/UpdatePackage.cpp:428
#, c-format
msgid "Update finished. Updated %d of %d files "
msgstr "업데이트 완료. %d /%d 파일 업데이트됨 "

#: ../Source/Gui/Dialogs/ConnectionSettingsPage.cpp:33
msgid "Upload Buffer Size:"
msgstr "업로드 버퍼 크기:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/HistoryWindow.cpp:101
msgid "Upload History"
msgstr "업로드 내역"

#: ../Source/Gui/Win7JumpList.cpp:196
msgid "Upload Images"
msgstr "이미지 업로드"

#: ../Source/Func/DefaultUploadErrorHandler.cpp:73
msgid "Upload failed! (retry limit reached)"
msgstr "업로드 실패! (재시도 한도에 도달)"

#: ../Source/Func/DefaultUploadErrorHandler.cpp:71
#, c-format
msgid "Upload failed. Another retry (%d)..."
msgstr "업로드 실패! 또 다른 재시도 (%d)..."

#: ../Source/Core/Settings/WtlGuiSettings.cpp:241
#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:541
#: ../Source/Gui/Dialogs/HotkeySettings.cpp:200
msgid "Upload files"
msgstr "파일 업로드"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:542
#: ../Source/Gui/Dialogs/HotkeySettings.cpp:201
msgid "Upload folder"
msgstr "폴더 업로드"

#: ../Source/Core/Settings/WtlGuiSettings.cpp:240
#: ../Source/Gui/Dialogs/HotkeySettings.cpp:199
msgid "Upload images"
msgstr "이미지 업로드"

#: ../Source/Core/Settings/WtlGuiSettings.cpp:242
msgid "Upload images only"
msgstr "이미지만 업로드"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadDlg.cpp:498
msgid "Upload progress"
msgstr "업로드 진행률"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ResultsWindow.cpp:74
msgid "Upload results"
msgstr "업로드 결과"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ConnectionSettingsPage.cpp:34
msgid "Upload speed limit per thread:"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/ContextMenuItemDlg.cpp:124
#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:981
#, c-format
msgid "Upload to %s"
msgstr "%s에 업로드"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:622
#: ../Source/ImageEditor/Gui/ImageEditorWindow.cpp:979
msgid "Upload to Web"
msgstr "웹에 업로드"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:340
#, c-format
msgid ""
"Upload to server '%s' is impossible without account.\n"
"You should sign Up on this server and specify your account details in "
"program settings."
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/ImageReuploaderDlg.cpp:553
msgid "Uploaded images: "
msgstr "업로드된 이미지: "

#: ../Source/Gui/Dialogs/SettingsDlg.cpp:213
msgid "Uploading"
msgstr "업로드"

#: ../Source/Gui/Dialogs/WizardDlg.cpp:943
msgid "Uploading Files to Server"
msgstr "서버에 파일 업로드"

#: ../Source/Gui/Dialogs/TransferSettingsPage.cpp:24
msgid "Uploading errors"
msgstr "업로드 오류"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadDlg.cpp:636
msgid "Uploading has been finished."
msgstr "업로드가 완료되었습니다."

#: ../Source/Gui/Dialogs/SearchByImageDlg.cpp:78
msgid "Uploading image..."
msgstr "이미지 업로드 중..."

#: ../Source/Gui/Dialogs/TransferSettingsPage.cpp:29
#, fuzzy
#| msgid "Uploading errors"
msgid "Uploading initiated from tray"
msgstr "업로드 오류"

#: ../Source/Func/DefaultUploadErrorHandler.cpp:77
msgid "Uploading module"
msgstr "업로드 모듈"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:877
msgid "Uploading screenshot"
msgstr "스크린 샷 업로드"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ShortenUrlDlg.cpp:55
msgid "Url Shortener"
msgstr "URL 단축기"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadParamsDlg.cpp:63
msgid "Use default thumbnail settings"
msgstr "기본 축소판 설정 사용"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ResultsPanel.cpp:385
msgid "Use direct links"
msgstr "직접 링크 사용"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenshotSettingsPage.cpp:61
msgid "Use old method of rectangular area selection"
msgstr "이전 직사각형 영역 선택 방법 사용"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ConnectionSettingsPage.cpp:24
#, fuzzy
#| msgid "Use provided proxy"
msgid "Use provided proxy:"
msgstr "제공된 프록시 사용"

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadParamsDlg.cpp:60
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:203
msgid "Use server-side thumbnails"
msgstr "서버 측의 축소판 사용"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ConnectionSettingsPage.cpp:25
msgid "Use system proxy settings"
msgstr "시스템 프록시 설정 사용"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ResultsPanel.cpp:398
msgid "Use template"
msgstr "템플릿 사용"

#: ../Source/Gui/Controls/ServerSelectorControl.cpp:95
msgid "User name"
msgstr "사용자 이름"

#: ../Source/Gui/Controls/ThumbsView.cpp:417
#, c-format
msgid "VIDEO %s"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/VideoGrabberParams.cpp:54
msgid "Vertical interval:"
msgstr "수직 간격:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/SettingsDlg.cpp:211
msgid "Video"
msgstr "비디오"

#: ../Source/Gui/Dialogs/VideoGrabberPage.cpp:457
#, fuzzy
#| msgid "Video: "
msgid "Video backend"
msgstr "비디오: "

#: ../Source/Gui/Dialogs/DXGISettingsPage.cpp:17
#: ../Source/Gui/Dialogs/FFmpegSettingsPage.cpp:20
#, fuzzy
#| msgid "Video: "
msgid "Video codec:"
msgstr "비디오: "

#: ../Source/Gui/Dialogs/VideoGrabberPage.cpp:348
#: ../Source/Gui/Dialogs/WizardDlg.cpp:1708
#: ../Source/Gui/Dialogs/WizardDlg.cpp:1993
#: ../Source/Gui/Dialogs/WizardDlg.cpp:2022
msgid "Video files"
msgstr "비디오 파일"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenRecordingSettingsPage.cpp:18
#, fuzzy
#| msgid "Processing folder:"
msgid "Video recordings folder:"
msgstr "처리 폴더:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FFmpegSettingsPage.cpp:19
#, fuzzy
#| msgid "Video: "
msgid "Video source:"
msgstr "비디오: "

#: ../Source/Func/MediaInfoHelper.cpp:163
msgid "Video: "
msgstr "비디오: "

#: ../Source/Gui/Dialogs/MainDlg.cpp:198
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadDlg.cpp:272
msgid "View"
msgstr "보기"

#: ../Source/Gui/Dialogs/HistoryWindow.cpp:215
msgid "View BBCode/HTML codes"
msgstr "BBCode/HTML 코드 보기"

#: ../Source/Gui/Dialogs/HotkeySettings.cpp:221
#: ../Source/Gui/Dialogs/WelcomeDlg.cpp:358
msgid "View Media File Information"
msgstr "미디어 파일 정보 보기"

#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:944
#: ../Source/Gui/Dialogs/FloatingWindow.cpp:965
msgid "View log for details."
msgstr "자세한 내용은 로그를 봅니다."

#: ../Source/Core/Upload/UploadTask.cpp:388
msgid "Waiting for child tasks"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenRecorderWindow.cpp:219
#, fuzzy
#| msgid "Loading..."
msgid "Waiting..."
msgstr "로드 중..."

#: ../Source/Gui/Dialogs/ImageDownloaderDlg.cpp:91
msgid "Watch Clipboard for URLs"
msgstr "URL에 대한 클립보드 보기"

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:52
msgid "Watermark"
msgstr "워터마크"

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:51
msgid "Watermark position:"
msgstr "워터마크 위치:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/AddFtpServerDialog.cpp:48
msgid "WebDAV"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/AboutDlg.cpp:269
msgid "Website:"
msgstr "웹사이트:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/WelcomeDlg.cpp:62
msgid ""
"Welcome to the pictures publishing wizard, which will help you upload your "
"images, photos, and video frames to the Internet!"
msgstr ""
"인터넷에 이미지, 사진, 비디오 프레임을 업로드하는 데 도움이 되는 사진 게시 마"
"법사를 시작합니다."

#: ../Source/Gui/Dialogs/ThumbEditor.cpp:47
#: ../Source/Gui/Dialogs/ThumbSettingsPage.cpp:55
msgid "Width:"
msgstr "너비:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenRecordingDlg.cpp:426
#, fuzzy
#| msgid "Preview Window"
msgid "Window"
msgstr "미리보기 창"

#: ../Source/Gui/Dialogs/IntegrationSettings.cpp:49
msgid "Windows Explorer integration"
msgstr "Windows 탐색기 통합"

#: ../Source/Gui/Dialogs/WizardDlg.cpp:2614
#, fuzzy
#| msgid "Upload progress"
msgid "Work in progress"
msgstr "업로드 진행률"

#: ../Source/Gui/Dialogs/AddFtpServerDialog.cpp:355
msgid "Yes"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/UpdateDlg.cpp:171
#, fuzzy, c-format
#| msgid "You are using the latest Image Uploader version."
msgid "You are using the latest %s version."
msgstr "최신 Image Uploader 버전을 사용하고 있습니다."

#: ../Source/Gui/Dialogs/DefaultServersSettings.cpp:156
#: ../Source/Gui/Dialogs/DefaultServersSettings.cpp:165
#, c-format
msgid "You have not selected \"%s\""
msgstr "\"%s\"를 선택하지 않았습니다"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ContextMenuItemDlg.cpp:80
#: ../Source/Gui/Dialogs/DefaultServersSettings.cpp:171
#: ../Source/Gui/Dialogs/ServerProfileGroupSelectDialog.cpp:133
#: ../Source/Gui/Dialogs/ShortenUrlDlg.cpp:117
#: ../Source/Gui/Dialogs/SizeExceed.cpp:141
#, c-format
msgid "You have not selected account for server \"%s\""
msgstr "\"%s\" 서버에 대한 계정을 선택하지 않았습니다."

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:349
msgid "You have not selected an file server"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:330
msgid "You have not selected an image server"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/ContextMenuItemDlg.cpp:74
#: ../Source/Gui/Dialogs/ShortenUrlDlg.cpp:113
msgid "You have not selected server"
msgstr "서버를 선택하지 않았습니다."

#: ../Source/Gui/Dialogs/SizeExceed.cpp:136
msgid "You have not selected server!"
msgstr "서버를 선택하지 않았습니다!"

#: ../Source/Gui/Dialogs/WelcomeDlg.cpp:349
msgid "a pic of the whole screen or selected region"
msgstr "전체 화면 또는 선택한 영역의 그림"

#: ../Source/Gui/Dialogs/WelcomeDlg.cpp:360
msgid "a tool for advanced users"
msgstr "고급 사용자용 도구"

#: ../Source/Gui/Dialogs/LogoSettings.cpp:48
#: ../Source/Gui/Dialogs/UploadSettings.cpp:196
msgid "and/or height:"
msgstr "및/또는      높이:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/WelcomeDlg.cpp:355
#, fuzzy
#| msgid "Extracting frames from video"
msgid "extracting frames from video"
msgstr "비디오에서 프레임 추출"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ThumbSettingsPage.cpp:456
#, fuzzy
#| msgid "Filesize: "
msgid "file size"
msgstr "파일 크기: "

#: ../Source/Gui/Dialogs/ContextMenuItemDlg.cpp:135
#, c-format
msgid "folder \"%s\""
msgstr "\"%s\" 폴더"

#: ../Source/Gui/Dialogs/DXGISettingsPage.cpp:20
#: ../Source/Gui/Dialogs/FFmpegSettingsPage.cpp:23
msgid "high quality (100)"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/ThumbSettingsPage.cpp:455
#, fuzzy
#| msgid "By height"
msgid "image height"
msgstr "높이별"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ThumbSettingsPage.cpp:454
#, fuzzy
#| msgid "Change width:"
msgid "image width"
msgstr "크기 조정할  너비:"

#: ../Source/Gui/Dialogs/DXGISettingsPage.cpp:19
#: ../Source/Gui/Dialogs/FFmpegSettingsPage.cpp:22
msgid "low quality (0)"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenshotSettingsPage.cpp:46
msgid "msec"
msgstr "밀리초"

#: ../Source/Gui/Dialogs/VideoGrabberPage.cpp:82
#, fuzzy
#| msgid "Multiple files"
msgid "multiple files"
msgstr "여러 파일"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ServerParamsDlg.cpp:110
#: ../Source/Gui/Dialogs/ServerParamsDlg.cpp:224
msgid "not selected"
msgstr "선택하지 않음"

#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenRecordingDlg.cpp:96
#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenshotDlg.cpp:52
#: ../Source/Gui/Dialogs/ScreenshotSettingsPage.cpp:45
msgid "sec"
msgstr "초"

#: ../Source/Gui/Dialogs/VideoGrabberPage.cpp:83
#, fuzzy
#| msgid "Single file"
msgid "single file (mosaic)"
msgstr "단일 파일"

#: ../Source/Gui/Dialogs/HistoryWindow.cpp:94
msgid "to:"
msgstr ""

#: ../Source/Gui/Dialogs/AboutDlg.cpp:94
msgid "translator_name"
msgstr "Sung un Kim <riders1@naver.com> https://cafe.naver.com/riderskor"

#: ../Source/Gui/Controls/HistoryTreeControl.cpp:213
msgid "unknown server"
msgstr ""

#~ msgid "Shorten a link"
#~ msgstr "링크 단축"

#~ msgid "About Image Uploader"
#~ msgstr "Image Uploader 정보"

#, fuzzy
#~| msgid "Could not read "
#~ msgid "Could not create file '%s'."
#~ msgstr "읽을 수 없습니다. "

#, fuzzy
#~| msgid "Image Uploader Updates"
#~ msgid "Image Uploader (screen recording)"
#~ msgstr "Image Uploader 업데이트"

#~ msgid "Image Uploader Updates"
#~ msgstr "Image Uploader 업데이트"

#, fuzzy
#~| msgid "File uploading was cancelled by user."
#~ msgid "Upload canceled by user"
#~ msgstr "사용자가 파일 업로드를 취소했습니다."

#, fuzzy
#~| msgid "Screenshot Action"
#~ msgid "Start/Stop Recording"
#~ msgstr "스크린 샷 작업"

#, fuzzy
#~| msgid "Select action:"
#~ msgid "Select an action:"
#~ msgstr "작업 선택:"

#~ msgid "Change account settings"
#~ msgstr "계정 설정 변경"

#~ msgid "%s translation:"
#~ msgstr "%s 번역:"

#~ msgid "data:URI"
#~ msgstr "데이터:URI"

#~ msgid "data:URI (HTML)"
#~ msgstr "데이터:URI(HTML)"

#~ msgid "Add folder"
#~ msgstr "폴더 추가"

#~ msgid "Copy URL"
#~ msgstr "URL 복사"

#~ msgid "Deinterlace video"
#~ msgstr "디인터레이스 비디오"

#~ msgid "File not found."
#~ msgstr "파일을 찾을 수 없습니다。"

#~ msgid "Login cannot be empty"
#~ msgstr "로그인을 비워 둘 수 없습니다"

#~ msgid "Preserve EXIF data"
#~ msgstr "EXIF 데이터 보존"

#~ msgid "Save as"
#~ msgstr "다른 이름으로 저장"

#~ msgid "Server settings"
#~ msgstr "서버 설정"

#~ msgid "Video engine which is used to extract frames from a video file."
#~ msgstr "비디오 파일에서 프레임을 추출하는 데 사용되는 비디오 엔진입니다."

#~ msgid "Open by Image Uploader"
#~ msgstr "이미지 업로더로 열기"

#~ msgid "Waiting response from server..."
#~ msgstr "서버에서 응답을 기다리는 중..."

#~ msgid "Creating folder \""
#~ msgstr "폴더 만들기 \""

#~ msgid "Sending file to server..."
#~ msgstr "서버로 파일 보내기..."

#~ msgid "Autorization on server..."
#~ msgstr "서버에서 자동화..."

#~ msgid "Performing action #%d..."
#~ msgstr "작업 #%d 수행..."

#~ msgid "Loading file..."
#~ msgstr "파일 로드 중..."

#~ msgid "Connecting codecs"
#~ msgstr "코덱 연결"

#~ msgid "Trying again to connect filters..."
#~ msgstr "필터를 연결하기 위해 다시 시도중..."

#~ msgid "Cannot connect filters (format probably is not supported)."
#~ msgstr "필터를 연결할 수 없습니다(형식이 지원되지 않을 수 있음)."

#~ msgid "Unable to load library MediaInfo.dll!"
#~ msgstr "라이브러리 MediaInfo.dll을로드 할 수 없습니다"

#~ msgid "Could not download the update file \\'"
#~ msgstr "업데이트 파일을 다운로드할 수 없습니다 \\'"

#~ msgid "Unable to unpack archive "
#~ msgstr "아카이브의 압축을 풀 수 없음"

#~ msgid "SCRIPT"
#~ msgstr "스크립트"

#~ msgid "not set"
#~ msgstr "설정되지 않음"

#~ msgid "New account..."
#~ msgstr "새 계정..."

#~ msgid "Libcurl version:"
#~ msgstr "Libcurl 버전:"

#~ msgid "FFmpeg version:"
#~ msgstr "FFmpeg 버전:"

#~ msgid "Add FTP server"
#~ msgstr "FTP 서버 추가"

#~ msgid "Current month"
#~ msgstr "이번 달"

#~ msgid "Time Period:"
#~ msgstr "기간:"

#~ msgid "File '%s' is not an image (Mime-Type: %s)."
#~ msgstr "'%s' 파일은 이미지가 아닙니다(Mime-Type: %s)."

#~ msgid "Add item to pictures' context menu"
#~ msgstr "사진 컨텍스트 메뉴에 항목 추가"

#~ msgid "Constrain proportions"
#~ msgstr "비율 제한"

#~ msgid "%1% files selected/%2% files total"
#~ msgstr "전체 %2% 파일 중 %1% 파일 선택됨"

#~ msgid "Copy &as..."
#~ msgstr "따로 복사..."

#~ msgid "File \""
#~ msgstr "파일 \""

#~ msgid "\" not found!"
#~ msgstr "\" 찾을 수 없습니다!"

#~ msgid "Random server"
#~ msgstr "임의의 서버"

#~ msgid " (optional)"
#~ msgstr "(선택 사항)"

#~ msgid "Open links in new tab (HTML only)"
#~ msgstr "새 탭에서 링크 열기(HTML만)"

#~ msgid "This server doesn't support folders listing."
#~ msgstr "이 서버는 폴더 목록을 지원하지 않습니다."

#~ msgid "Capture selected region"
#~ msgstr "선택한 영역 캡처"

#~ msgid "Capture entire screen"
#~ msgstr "전체 화면 캡처"

#~ msgid "By width"
#~ msgstr "너비별"

#~ msgid "By larger side"
#~ msgstr "큰 면에 의해"

#~ msgid "File \"Data\\Thumb.png\" not found!"
#~ msgstr "파일 \"Data\\Thumb.png\"를 찾을 수 없습니다!"

#~ msgid "Program Settings"
#~ msgstr "프로그램 설정"

#~ msgid "Updates are available"
#~ msgstr "업데이트를 사용할 수 있습니다"

#~ msgid "Share"
#~ msgstr "공유"

#~ msgid "Selection"
#~ msgstr "선택"

#~ msgid "Blur"
#~ msgstr "흐림"

#~ msgid "Field"
#~ msgstr "필드"

#~ msgid "Value"
#~ msgstr "값"

#~ msgid "Unable to start process '%s'"
#~ msgstr "'%s' 프로세스를 시작할 수 없음"
